［清熱酷🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [480]

屌你牙，咁搶口

屌你真係打橫黎講，馬仔幾時有做下小丑痴下大佬拎下存在感咁囉，佢ig twitter都 del埋證明其實佢有唔少來自social media既壓力。同埋丹比利唔算衣錦還鄉啦，今季先叫多d正選，講馬仔同期，T.lemar ，O.dembele，B.silva，幾個差唔多炸喎

做咩鬼要學老鼠

唔好咁囂張

有時間可以同你9 up 下

個問題係足球個d 指手畫腳好多時係A隊友傳失波B隊友指手畫腳叫隊友應該俾到腳波或者放落去個果位度俾佢咁解，你見targetman型前峰好多時都會指要到腳，翼同攻中就會指空位咁，不過個基準係所有球員指果個位或者到腳往往睇playback都真係可以傳到只不過A球員無咁傳，個d先叫溝通，但係lin往往指個d空位係下下都唔會傳到彈到，傳球能力強如普巴馬達都唔會傳到，佢既指手畫腳只不過係為左佢既76跑位既藉口。

好記得上幾場有1球，係類似咁既情況 (如圖)，喂，普巴俾人man on 緊 點轉身彈個波俾你呀，就算佢甩開到人轉身傳到俾lin都係代表pogba技術好，但係lin係pogba回傳俾左邊之後竟然係屌鬼話pogba點解唔傳俾佢，都痴鳩線既

覆我未?

屌你老味學埋車狗d搶口野

死基佬hi

學埋老鼠

咁搶口下場失硬分了

上個po有巴打講堅尼

我好記得，有年足總盃，曼聯著白衫
對阿仙奴，蘇斯克查打cf 4411

堅尼果場真係教材式，教你咩叫防中

以前有句得中場得天下，以前曼聯對阿仙奴
睇佢同韋拉鬥過

自在極意 廸基亞

下星期食白果

但阿SIR後期無左夏格，成日輸中場

認錯人？

有時覺得廸基亞 其實練成左 「自在極意」
D反應根本唔洗經大腦

堅尼勁在覆蓋面大，攔截兇恨，有後上射門能力，控制節奏能力亦唔差，基本上係全能中場。

而且堅尼最惡既地方佢係會還拖，你侵犯佢既，你要有俾佢踢返你既心理準備（當年曼城既夏蘭特就係咁俾佢收左山）

本能黎

屌你真係打橫黎講，lin幾時做下小丑痴下大佬拎存在感？
世界盃冠軍，西甲冠軍都唔衣錦還鄉

支持bb

愛你bb

堅尼係比較全材既球員
佢覆蓋防中個範圍好大
同時又係經過佢控住個波
去睇清個大局
所以無論任何進攻中埸
本身都難踢
傳失左就會比佢屌
除非你好似簡東拿咁
我大過你.你堅尼嘈乜
咁就得.如果唔係點解曼聯
係進攻中埸黑洞係有原因

到後期.佢老左體能唔得
堅尼唔接受老費要求將個活動範圍減細
我認為呢個先係佢真正離隊既導火線

柏加係幾似佢
但係現今呢類好似堅尼中埸根本已經無可能有

一個舒米高.射親個波就屌柒班後防.要佢不停救波
已經屌到你屎忽開花.
一個係堅尼.前面失波就屌柒班中埸同前鋒
以前曼聯成班大佬格

只有DDG默默嘅執屎 撲完起身再撲再起身...

如果尋日真係一個唔好采比熱狗入左球
迪基亞一定心尻淡

好似鍾斯做鬧人個個

呢句野有咩證據推論出黎先？冇就即係你鳩up，再講，就算lin係為普巴應該傳，但係普巴冇傳而屌鬼都好，成件事個出發點都係想贏波，講完之後大家又冇hardfeeling，完左場之後繼續hehehaha，friend底，咁又冇乜問題先，佢地兩個之間都冇問題幾時輪到你喺到說三道四？我覺得肯提出意見，啱聽嘅就聽，唔啱聽嘅咪唔理囉，好過做啞仔好多啦

終開腔！普巴暗示摩連奴的的大巴戰術讓他難受！

終開腔！普巴暗示摩連奴的的大巴戰術讓他難受！

球場新聞
於 42 分鐘前
1 Likes · 0 回應
訂閱專欄收藏文章
在曼聯擊敗熱刺的賽事中，普巴以一記靚助攻拉舒福特入波，成全場唯一入球。只從摩連奴離任蘇斯克查上任後，普巴已交出四次助攻，比起摩連奴時代判若兩人。

賽後，普巴接受媒體訪問，解釋了當中的原因。他說：「我喜歡踢足球，球隊過去的戰術讓我舉步維艱。我喜歡進攻，防守並不是我的尊長。新領隊叫我多入禁區，去取得入球。我最好的模板是林柏特，他就是這樣做的。」

「現在這樣是我們喜歡的足球，這也是為何我們踢得好的原因。我們必須保持這種方式，我們今天用這種方式在戰勝了對手，也取得了三分。」
廣告

雖然訪問中，普巴並沒有直接指出摩連奴的保守戰術有問題，但好明顯，話都是針對摩連奴說的。在摩連奴年代，普巴常常要參與大量的防守工作，甚至被安排踢防中，但明顯地，他對自己以往的角色非常不滿，兩人的矛盾更上升到管理層不得不插手的局面，球隊最終甚至要在他兩人之中二選一。

在摩帥被炒當日，普巴在社交媒體出文嘲諷，現在看來，當日曼聯踢走摩連奴，留下普巴，似乎是一個明智的選擇。

唔係想幫摩連奴講說話，但印象中，摩連奴係咪有叫過普巴參考林伯特既打法？

大家係咪好掛住伊雲斯

普巴:林伯特有冇世界杯
摩連奴即刻雪

伊膠

報紙佬話摩叫過普巴參考林柏特
至於真定假，就真係佢兩個先知
不過普巴咁多人唔引用，就去話引用林柏特，就算摩狗無叫過，佢都應該係有意抽下水

成日話痴大佬呢啲point仲on9，如果普巴係lin大佬，咁福，天使高美c係咪lin條契弟呀

一個月前respect sir仲話陣中冇決定比賽既球員

更衣室關係好，就話乜野痴大佬乜乜柒柒，同太陽報嗰班無事搵新聞黎作嗰班撚樣有乜分別

叫佢收皮 不停俾人放過頭弱點攻擊 幾時輪到佢屌

第一次覺得ching有道理

因為冇阿朗冇夏世三冇大米佢就唔識教

夏三世咪一樣俾佢教到一年入唔到波

Lin幾時先會戴起隊長臂章

想問淘寶駕駛執照係咪平過去學車攞駕駛執照？

拉車 好似有樣野幫到你

一世都唔會有機會

好好柒柒,LIN都算係青訓大佬黎，同普巴又係同輩

好想攬住ddg對腳訓教

樓上當成個曼聯team白痴，俾人遮咗線唔知連學界d1都唔有，lin會有咩 ？

場場指依d垃圾位，後備都無指格做

白痴仔無受過正統大場訓練，可能連學界都無踢過，球員唔可以場內係唔比嗌「有，傳依邊，呢度」之類令對手分心嘅說話，所以要成日亂指亂嗌自己個名騷人，基本訓練嚟

個推論咪畫左俾你囉，佢個跑位係柒嘛，仲指手畫腳屌人唔傳俾佢，你淨係睇佢指手畫腳果下咪以為係人地唔傳俾佢而唔係佢跑左個傳唔到既位囉，咁都唔叫藉口叫乜
好你話咁係想同隊友溝通提出意見
咁提出意見都要件事做到先得咖，普巴都轉唔到身，你屌佢交唔波俾你做乜姐，如果佢轉到身唔交俾你自已浪射左佢就應該要屌啦
我屌佢係因為佢d指手畫腳係完全無意義呀，自已跑死位怪人傳唔到俾佢，仲有，"講完之後大家又冇hardfeeling，完左場之後繼續hehehaha，friend底"同上述屌鳩佢既野係完全無關係，我重申我屌佢係因為佢d指手畫腳係完全無意義呀，對成個比賽無用呀，做黎除左俾鏡頭睇之外完全唔知做乜

咁佢會唔會變白色頭髮

再講，覺得指嗌真係有用係玩fifa玩上腦

唔好講人哋人主幾大，旺角場4000人入場，過15碼嗌都聽唔到你講乜啦，嗌係嗌俾mark自己嗰個聽

阿活個車台煩膠都睇

世界盃冠軍，西甲冠軍，兩樣野佢主力都未係啦，同普巴鋒對比起lin個種距離， 馬同dembele個距離短得多啦。同埋還咩鄉，馬丹又唔係同一青訓，法國國家隊又唔係常遇到，你用包皮比就合理啦，不過一用包皮比，個個20歲出頭既都比下去啦

反LIN成日拎咁多球員同LIN比
一隊波根本唔洗個個都咁好技術
總要有Ｄ綠葉球員跑下架啦

個個都上腳一扭幾仲邊有人跑

你一係看圖說故事嘅專家，一係讀心神探

有D懷念daddy仲係度時大家個種一條心

佢特登提林伯好明顯就係反擊架啦
d報紙佬寫佢唔肯學林伯
佢依家咪話俾人聽佢係學緊冇用世界杯撻鳩摩連奴

送給大家J

黎料了黎料了 想睇曼區雙花紅棍開無雙既時間就黎到了

無bot狗一樣都係開戇鳩topic

次次開完LEE D topic 就柒

一隊聯賽冠軍球隊嘅後備vs一隊非聯賽冠軍球隊嘅後備
一隊世界冠軍嘅後備vs一個世界冠都冇得踢
大家都係法國人咁上下年紀唔比較得？
用你呢啲9up推論馬仔壓力唔係仲大過lin?

好明顯依家厚身左
大隻左自信都多左

打臭猁狗先改搶口topic啦
同熱刺又冇咩深仇大恨

仲好記得車狗個騎撚住你班垃圾曼

車狗要屌

依家冬季轉會無乜聲氣...古天樂單野堅唔堅呀

下期太陽報topic
曼聯更衣室變天，連格球場上指手劃腳，普巴，連格反目成仇

topic

又唔好咁講, 佢踢落去分分鐘係曼聯掛靴
告別紀念賽應該有得做隊長

夏天傳過國米中堅史堅尼亞？而家無聲氣？

因為國米根本唔會放

條友令我諗起有條友話普巴無啦啦踢個波出界係因為反摩
又係看圖作故事

死車狗不嬲串77
同死妓狗有得揮

點都好， 要搵個搶到第一點既中堅， 尋晚最尾被人燒味真係巧京京

1月應該唔入人架喇, 儲定彈藥搶高巴列尼啦
白lin+高巴+b仔+屎波夠哂, 有機會就俾幼幼試下

修夫基吹到好行

負評俾topic 名

Topic不代表本人立場

既然咁多人不滿，我開過啦

兩登獌狗真係低汁到
由高登低汁到連登

jones其實真係放得

我真係唔信普巴會咁講
佢串極都係自己跳下舞 好少人身攻擊

條友大聲就覺得自己有理

唔好spin 啦 我話緊比唔上既係 "普巴比lin" vs "馬比dembele" ，並唔係獨立馬比dembele，單獨馬比dembele係有比較，但兩個事件無可比性呀

痴撚線，屌鳩佢d指手劃腳多餘無用，就spin 我去話佢地感情唔好

不如咁啦，你試下講lin既優點出黎丫

就叫 溫布萊王子助助攻

我由頭到尾都係用返你太邏輯去講咋
無人覺得普巴同lin有可比性，但係咁又點？點解lin要因為呢啲野而有壓力先？穩坐球隊國家隊正選壓力點黎？後備佢又唔係冇踢過，就算長坐佢都冇怨言，咁壓力邊到黎？
定係你由頭到尾為左反lin又喺到作故事話lin好大壓力呀

我講先，有運，很跑，同普巴朋友隊都ＦＤ

真係笑左
摩連奴無反擊

問題係，你屌呢啲冇意思，首先呢樣野冇造成任何嘅正面/負面影響嘅時候，而你為左呢啲野去屌咪就係on9盲反囉

屌，咪呀
唔想睇英式足球
出到r聯一定收皮

未教先反

回家吧

你睇得明佢講乜都幾勁，隻隻字我都識，加埋一齊就唔知佢up乜春

依家先知你個冧咁靚

真心想蘇b長教
呢6場，大家個精神臉貌，信心已經好強
蘇B正正經歷費蛇全盛時期，佢可以講到比班球員知著上曼聯波衫的意義

你又岩，lin真係唔會有壓力，國家隊又正選，曼聯都叫重用佢，根本就唔需要有壓力

勁撚到

嘩 乜雀屎又開無雙呀

專心啲轉英文啦

所以話摩連奴套泊大巴戰術
無撚柒用.連反擊都做唔到
點會唔比人強姦
蘇斯克查五埸比賽已經train到反擊全英超最多
咁樣反映點解熱刺唔敢放個波上去
而不停用高波轟炸後防

幾時先剷番光頭

唔係想串，樓下士多隻旺才都好肯跑。
返正題，3任領隊都算叫重用lin，我覺得除左肯跑之外應該仲有其他優點既，或者咁講，lin如何勝任一個攻擊中場，當然你可以話佢唔係攻中係翼或者其他位置啦，咁佢係點勝任果個位置既呢??
就當我對佢有偏見，咁爵士你可唔可以舉例出黎呢?

支持蘇sir長教

摩狗要翼位縮到自己禁區防守
拎到波反條毛咩，傳俾lkk等於送返個波俾人

你岩，除左我係電視睇會覺得佢咁樣做多鳩餘之外，的確對當刻比賽無影響，我應該真係盲反lin，但係我又搵唔到咩優點支持佢

馬福企兩翼
等普巴d穿雲箭
普巴轉到身d長傳真係屈到

唔迷摩了

認真如果摩佬教今場應該坐和望輸

咁你叫唔叫到你樓下士多隻旺簽曼聯
好簡單，就係夾到隊波既戰術囉，LIN果種肯跑自由度高既球員其實好煩

踢開波既就知防守LEE D走黎走去既波牛好煩,唔理又唔得,理佢又要晒體能專注力

仲有怪病費查

搵修狗教 又一件唔明曼聯傳統嘅垃圾 依隊搵拖舟 肥普都未必教得掂啦 係都搵blanc啦

雖然我都覺得Lin廢
但喺場上真係有d野係要靠佢去做
好似琴晚對熱狗咁
唔通真係搵Mata出黎幫手守咩
當佢弱化版Park咁用其真冇咩問題
最理想既就緊係有隻勁既右翼踢埋佢去打後備啦
但依家未有啊嘛

Manchester United want Netherlands defender Timothy Fosu-Mensah to stay on loan at Fulham but the Cottagers want the 21-year-old to leave in order to bring in more loan signings.

其實我覺得連係摩時期成隊唔多郁就有用
依家成隊多左無球走位佢成日甩
當然佢可以踢前場幾個任置，又唔會唔肯做後備加上青訓加分啦
我覺得佢有小小似聰明仔

贏波 6連勝都狗咬狗

dalot都用唔用你 好好反醒下啦

1.戰術執行力強，work-rate高覆蓋面大，無論係中前場嘅逼搶，定自己禁區頂佢都會參與防守，今場個入球都係佢搶截返黎再轉化成入球機會，而且呢啲波都唔只一球啦，上季對阿狗都有一球。
2.有打快速反擊嘅能力，呢樣野係馬達同山狗取代唔到lin嘅野
3.勤力，好多時候你覺得佢係鳩跑，但係好多呢啲鳩跑好多時就把握到對手嘅失誤轉化做入球
仲有球場外嘅野就唔講啦

Dalot好差咩

印象中v92個陣文西有期幾勁

快速反擊

認同1，3
但未夠班融入

同以前黑碧一樣 走咗先會令人懷念

之前一路講哥狗光頭嘅成功有特定背景
我覺得今次黑柴嘅背景係似
行幾遠睇佢功力
但管理層試下冇妨

小豆先令人懷念

有乜問題？

連勝緊點解好似怨氣仲大

soc 遠遠遠遠都未到可以去同 歌迪奧拉 比既地步
唔好笑死人啦

433/4312Lin個假狗位回購Depay 其實會更好
當然上上之選係基沙文

基沙文就唔洗再諗架喇
但回購迪比真係好過用Lin 剩係個人技術 身體質素都兩回事

Depay la

仲有罰球

唔好再諗明牌進攻球星 依家前場唔錯 係後防要汁同入多個防中 唔建議爆炸打防中

lkk真係賣得 換其他人仲好

樓上讀心神探肉酸到，咩大唔大壓力，唔知睇完以為佢識球員真人

No.7 Soccer Co.
17 小時 ·
而家編輯小弟我好茅盾，曼聯贏熱刺俊老闆開心到癲，捧熱刺嘅我就好down。咁我唯有出個post推下呢件綠色龍門波衫啦，迪基亞撲咗11次，應該值得紀念嘅⋯⋯🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 聽日好上嚟買啦，仲有少量藍龍同橙龍預訂㗎。

佢d遠射/中距離都入唔少係里昂，仲要好多都靚波

依度個個教波uefa license
三代領隊加國家隊都睇錯咗連

過到中型班都踢唔到大紅大紫就懷念

Lin博命踢就場場鬧

Martial Rashford
Griezmann
Pogba Matic Herrera/Fred

點睇都好過用Lin/Depay 喎

Griezmann可中可邊，有突破力，防守迫搶更好，又夾到Pogba點解唔好

要迪球王不如要埋rafael

上季係到撚9曼 不要了

上季馬體會冇得買人先捱義氣，今時今日乜鳩單比利，古天奴都過億，一億買到世三候選算好撚抵喎

Jones lan la

Matic lan la

咪搵修狗同施丹比啦, 侮辱左施丹

點睇都係lin係契弟

好彩你唔J

其實妹同Lin個大佬格好似同等咁

人地有話過黎硬你曼聯咩

藍天

曼迷成日都自作多情

有意思有意思

我覺得lin唔係正選料,
曼聯差右翼而唔係自由人
lin 輪換下, 或者不惜體力打下迫搶ok

有人講過lin 係星仔弱化版
但佢控傳斬都一般只有迫搶, 只有迫搶但唔係星仔咁多躝截
其實似黑碧就差唔多
黑碧最後一季都係大賽王黎架

快快買隻右翼, 然後lin 定位係輪換就唔會比人屌la

Pogba個樣好夾個quote

見到摩狗比我都唔黎la
下下咁遠斬埋黎做target man
Griezmann 心諗你玩鳩我咩

又諗起個奸笑樣

請珍惜so sir

LKK +2億買包皮

多仔肯放人嘅人Sancho 真心正
現在(冬天)買仲可以慳多個club trained 位 )

其實大家係又屌LIN唔係又屌LIN 真係有用咩
LIN都係繼續越屌越有

留名
聽日著mata出街先
最想佢有返正選打

你有你地屌,LIN有LIN繼續入波,助攻,助助攻

貼完又貼做乜
雖然呢到好多鳩屌

擲佢出去中下游啦
好似聰明仔咁咪幾好

而家個打法同佢好唔夾 始終而家要求前面三個要快 佢就比較難出d
如果佢做普巴替補我覺得比較適合

有人要鍾斯落河未

Daddy同Rojo續約 笑料

一個炸彈唔知幾時爆 一個就玻璃造既 邊有人接貨 轉去打籃球算啦

外國啲分析話琴晚上半場就係出lin 打嗰個位搞到普捷天奴唔知點搞...

迷摩果時仲賴人腳差所以打唔到

係真係差一隻勁嘅右翼

普巴都妹少好多啦
以前反擊冇人走
因為個個企哂係後面
一係就放個唔識現位既LKK係前面
尋既擺福
普巴一拎到波放個直線幾靚

So sir i love u

LKK升降機
馬迪前過普巴

下場車仔對阿狗和波應該對我地最有利

Lindelof 近兩場對Rondon 艾達都有10個aerial won其實真係唔算差
但老實體格可以再硬淨啲再決斷啲
佢推進用波真係好過其他曼中堅
同埋想講Jones 下半對kane真係唔知做乜

Lin 今場上半場真係唔錯 減輕咗好多後防同中場壓力
下半場冇氣了
利申反lin

諗吓諗吓，摩狗真係完全唔會畀機會任何球唄員威脅到自己嘅地位
摩一 MVP HEHE 第二年即刻用契仔妹迪取代
普巴畀佢千方百計搵藉口雪
隊內最有進攻天賦嘅馬仔畀佢屈態度唔好
畀佢教多排分分鐘連迪大帥都有價可賣

車一 > Terry
皇 > Ramos, Casillas, C7
車二 > hazard

睇完樓上有關lin既罵戰，發覺觀眾緣真係好緊要，而好明顯係lin係無咩觀眾緣（係連登）

琴日個球為例
普巴傳前福仔已經起動全速跑緊牽制對手同時比到個選擇普巴
Lkk既習慣就係好多時等隊友傳完先跑去追
一個主動一個被動
分別就係呢到

會員盲撐累事

上陣五分鐘勁過馬達

迪帥哥要你睇到我最終勝利~~✋🏻

公道啲講連加特尋日踢個個位算係咁ga la, 佢加陣係曼既前場主要都係靠跑動範圍黎贏個正選， 又真係冇乜邊個陣中球員做到佢既覆蓋能力。

但你話係咪唔洗買人就一撚定唔係， 點都要買多個勁既右邊可以係前場幫手cool 到波啦， 你睇下熱刺前場三叉戟個個都有個人能力cool 住個波好踢幾撚多。

咁依刻唔用lin用邊個？

hehe真係好慘.囉左個最佳
之後夾幾埸就唔比佢出
當時心唸.hehe其實真係應該轉會走

話時話尋日左閘shaw好似無乜提起？

終於涯到今日

依度好多人想要名牌同情與義回購，齊晒入隊波包無死囉！跑動範圍who care

最好緊係山齊士出到又配合到個戰術啦， 不過冇架啦， 呢條友冇貨賣。

睇返近年阿記出走黎講最冇撚用都算佢， 其他個個一出到黎都踢到堯飛， 卡蘇拿都返生啦

呢隊熱刺啲體能好到爆, 踢完周中對車仔, 下半場仲可以禁住黎攻, 相反我地明顯去到70分鐘打後已經無氣. 肥普真係調教到隊波好勁

咁即係又得返lin用，但用餐又要反

呢個問題多謝摩狗啦~洗咁多錢買lukaku, fred, sanchez但完係無撚用 尋日要換lingard最好既option已經係dalot fred, lukaku果D出黎都哂鳩氣

咁即係又得返lin用，但用餐又要反

照你咁講反摩都未反lin啦

其實我好想問下

體嘢2台係咪反曼黎
係人都知道曼聯有問題.蘇斯克查仲可以點針對性部署
佢話蘇斯克查直情無都on撚9.根本就已經將佢cut inside
減到最低.導致熱刺不停高波轟炸後防呢點佢自己都唔識講
熱刺就無問題?

猁

仲有，鬼叫佢搶走個位，本來屬於光環球員馬達

原來利迷黎嫁?

迪基亞在周日英超作出了11次撲救，保持清白之身，協助曼聯作客以1:0險勝熱刺，取得6連勝。紅魔早前跟他自動加簽了1年，但仍然只餘下18個月合約。攻中連格（Jesse Lingard）表示：「我們希望他留下來。擁有這樣的門將，給予你額外信心。他有些撲救，會令你驚嘆『我的天呀！』他是世界上其中一名最佳的門將，或許是最佳。」對於迪基亞再有神一樣的演出，連格坦言：「對他來說，這只是普通的一天！他一直都很出色。對手看來會破門，但他拯救了球隊。我們在操練已經常看到他的神救，當去到大賽就獲得回報了。」

Lin

人地體能好之餘最緊要進攻有隊形， 冇啲多餘跑動， 好似兩閘走上去時機都配合得好。相反曼聯加陣雖然進攻開放咗但都係亂鳩咁黎， 一對強隊啲第一時間既傳波就顯真章， 最後就晒好多體力做啲無謂既跑動， 好似Shaw 上半場都係咁跑上去， 但冇人塞個直線比佢， 又或者個時間根本唔岩。

唔係 左右阿 中間曼熱

無計
屌你.個摩連奴根本起呢2年無練過任何野
包括進攻套路.剩係成班波都好似起街埸無夾過咁
進攻質素又點會高.蘇斯克查咁都肯教真係要好勇敢
呢隊波除左由防守再深入d去搞之後.根本無得搞
特別係條後防線.至少要成隊人黎執
一係就買人.清人
進攻套路係真係無得同強隊比
除左阿仙奴.車路士仲有得打之外

咁個曼迷點解睇到蘇斯克查無針對性部署呢
剩係我都睇到孫不停入唔到中間起腳.已經睇到集中晒成堆人
起禁區.除左高波不停炸入去後.根本熱刺都好難攻得入黎
同埋從來曼聯都唔係太著重針對性部署.會有但唔會好似魔連奴
咁走火入魔.係咪睇得多摩連奴d波所以永遠會一個人跟住做針對性
部署
唯一係美斯搵個星仔去mark

做咩搭我膊頭

但係好似冇買中堅咁急切

講「淨係」嗰part，唔俾人cut inside大腳射有幾針對性，對咩對手你會放佢入嚟射？

針對應該係chur erikson，裝咗offside，進攻前面換位

你搵到咩人可以chur到erikson
連加特
曼聯擺到明就係你一失波就加快打反擊
同摩連奴係兩種唔同思維黎

你地覺得琴晚聖基亞邊個save最痴線

一字馬果球

尋日erikson俾人收到好窄無牌派，全隊功勞

更加摩連奴呢套.大巴陣最難係裝對手offside
因為佢要連結緊密去加人數.裝offside以曼聯依家
既後防體系.死得仲快

下半場戰術部署好明顯真係輸左，俾人製造左咁多good chance出黎，唔係ddg好可能已經輸左了

👐 @D_DeGea most saves in a #PL match

14 - Arsenal (2017/18)
11 - Spurs (2018/19)
9 - Spurs (2011/12)

#TOTMUN

Manchester United were 8 points behind Arsenal when Ole Gunnar Solskjaer became interim manager. Now they‘re level on points. Bonkers turnaround.

#MUFC 🔴

所以我覺得果班人唔太識波
睇摩連奴d針對性部署睇到上晒腦
真係因為佢太過走火入魔導致成隊
打左咁多年.進攻只可以費蘭尼黎開路
艾歷臣係自由左.但同時佢亦派唔到牌入去
係因為2邊翼一上前就收縮空間防止你熱刺cut inside入去

Lin: 0.1289
Griezmann :0.115

Griezmann 跑動出名多，Simeone 出名要前場迫搶
加上基沙文右翼出身(但打前更勁)，做右翼/假狗一流，係完美升級，仲要夾到普巴

咁攞到波打反擊亦都好大路

我諗佢意思係想講曼俾人禁住砌，靠普巴一下靚交福仔靚射就等迪基亞守住三分，唔係踢咗乜乜神奇戰術囉

無計.摩連奴個大巴陣唔係咁易清
至少要改變球員個腦就要加速返個反擊快攻

咩呀，lin廢就廢啦，睇數字定睇波呀你

佢都on撚9
你預期放佢cutside入去任射
定係高波炸入去比較好?
雖然我同意佢出路蘭迪後.個高波真係愈黎愈有威脅

吓？我咪話基沙文勁過Lin好多，跑動又差不多，完美升級

咁就梗係啦，冇人會質疑，講真我唔係盲撐lin，但係現階段黎講lin為球隊提供到嘅野一定比馬達同山狗多，呢樣野我係堅持，同埋我覺得冇乜好討論嘅空間囉
另一方面我都唔反對球隊買個右翼增加球場上嘅闊度同空間，但係就唔好乜撚野韋利安，爛牙佬呢啲都拎出黎講囉，入呢啲同入山狗其實都係一鳩樣，唔會將隊波帶去另一個層次，買黎都曬氣

Lin廢不用實例 憑感覺

自從蘇斯克查出任曼聯的臨時教練以來，他讓許多從前狀態不佳的球員都找到了最自信的踢球狀態。但是曼聯名宿加利尼維利認為，在蘇帥這種崇尚速度的體系中，盧卡古、馬達和費蘭尼是不適合這種體系的。

「看看蘇斯克查做的事情，他沒有讓盧卡古進入正選，大部分時間也沒有讓馬達上場。這並不是對這兩名球員有意見，但他們確實減緩了進攻速度，他們不能在禁區之間快速移動。而所有其它球員都可以跑動，也具備這種身體素質。費蘭尼和他們倆也是一樣。」

「這兩名球員有潛力在後備時有所作為，但他們不能以這樣的速度踢球，他們沒法做出像普巴、連格、拉舒福特那樣的移動，他們做不到，他們沒有這樣的身體條件。」

「速度是每支球隊的基礎。看看曼城，他們有史達寧和辛尼，而利物浦有沙拿和法明奴。每支球隊都需要有那樣的球員，但是有馬達、盧卡古和費蘭尼等人在陣中的話，速度太慢了。」

之前我講馬達太慢，就個撚個都圍屌我，不過冇計，呢到光環球員大撚曬

一向講得體野曼迷來講得總編eric 講得最理性合理
個小揚次次講D野都好撚主觀 特別係個語氣
btw ching 係咪唔撚識用標點符號
D點睇得好撚辛苦

電話佬要來既話早兩年來左啦屌
而家仲J佢

速度呢家野由加利仔講真係特別有說服力

其實點解今個月真係無咩買人消息？

唔通真係唔買第季尾all in？

不過季中買親通常都無好下場

好撚認同馬達係雞肋，有技術，但又未強到一線，冇速度冇身材冇防守

LKK 未增重之前其實好撚快，現在唔係慢，係鈍

其實lkk 未肥之前跑得好撚快

不過佢係加速爆一段快果種

應該唔係sob 要果隻全場跑動型

都話之前馬體會買唔到人捱義氣
之後摩狗又on99買山狗唔再bid

因為冇諗住買人
同埋曼區標準答案：冇人想黎我地垃圾曼

人地就係見你摩狗踢到成碌柒咁先留低 見到fd子普巴咁樣重過黎同你泊大巴？

LKK唔係跑得慢
係條撚樣肥到好鈍

身太 重

一早講左mata係雞肋啦而家
之前話撚左係摩佬咁撚慢既戰術下面佢先有用，
唔係唔鍾意佢本人，但站在球隊角度佢真係冇用，
free走佢都冇咩所謂

唔係話唔想留佢，但係你要曼聯買人，就點都要清一件先得，咁好自然係山同馬達二選一，咁我自己幾憎山狗都好，都覺得佢有用過馬達多少少囉

講真，其實買定賣，我相信一日未有permanent manager應該都唔會有咩決定， 曼聯依家冇技術總監，上面啲管理層都唔撚識波嘅，一係就費sir 決定......

可以嘅話兩個都清啦
買Depay/Griezmann 好過啦

依家比較擔心曼聯既體能問題
如果要維持咁高速率

最仆街係摩連奴接近3個體能教練
教出黎d體能都係咁屎

泊大巴呢種無聊又無聊既動作
其實要幾多體能

咁即係入得番u?

條撚屌當年後期都係炸彈黎 名宿

加利佬收一收聲先
佢教華西垃圾到
跟住堅定挺摩第一人
反普
眼光垃圾到

艾夫華同維迪就係冬季入貨

下個sem加油

揀高山有主持既聽
小陽雖然係阿狗 但都客觀
Nic係曼迷 但火花冇咁大

買撚到佢地
3個賣走曬啦 週薪又唔係平
Lin 最大作用就係比人壓迫可以搶波
馬達最大既作用係控球個陣做配合
山狗跌曬watt
大打進攻足球最無用應該就係lin

好似小陽先係曼迷 Nic係阿狗喎

近年有冇成功過

馬達算唔算

係呀，條傻佬調轉左

nick做過兵工廠世界添呀

果部係咪mustang

摩蛇Football heritage

白Lin，Bailly，大佬，普巴，馬迪

好驚鄰居今晩和/輸波

打下遊 要陣地戰、拆大巴既時候就要靠馬達山狗做波 渣古同爆炸頭就plan b燒味
得一套戰術既阿車今季成績都好差

如果鏝輸就剩番九分差距

Lingard > Mata

我寧願鄰居拎都唔想垃圾猁拎

唔係 係camaro黎

如果諗法係我地後上呢

諗多左啦

曼呢家戰術體系，Lin係唯一選擇，重點在於攻守平衡，妹，馬，福，唔太會防守，只有妹迪，靴係中場塞位

睇返對熱場波，熱下半場仲有好多球波好輕鬆咁傳到去我地中場同後防之間嘅空位，正因為靴比人引走左，妹係左邊，馬迪幫緊中堅手，呢個時候Lin就有用，但可惜Lin始終唔係防守出身，成日走錯位，唔識得守中路塞位，遮線，但佢始終有一定功能去幫輕防守壓力

同時候，費sir年代一直都唔需要最頂級球員去Run戰術，Lin根本上就係費Sir最中意用嘅類型，攻有60分，守有60分係有用過攻守失衡嘅中場球員。

由Phelan做返助教，攻中墳墓又出現返，因為以前費Sir嘅進攻套路係唔要攻中，只要兼任派牌嘅中場中，呢家妹同妹迪，甚至靴都做到接近工作，馬達嘅作用相對其他中前場比，功能上同體格上都唔係首選

鏝1:0

唔出奇呀

訓左冇睇 lkk 賣左未

瓜左

黑撚到

4424 覺得應該黃

一蚊都收唔返咁撚蝕

中哂波佢先伸腳埋去 咁都紅 黃都無啦有啲球證

單腳中波都紅牌
球証咩料

仲要開波無耐 直紅黑咗啲

250動作好快

其實我覺得前場3個 馬福一定正選 lkk唔好提
剩係一個位係馬達 山狗 同lin
我都會揀lin
雖然佢真係唔係一線料
但每隊波都要有綠葉架啦
再講 佢出場真係前中後左右 都見到佢
周圍號拉空位 有啲似廢版 dele

出佢係可以提高行軍出速度
我都覺得馬達會拉慢成隊波進攻
同埋馬達咪又係佔中
跟本馬達 靴 Shaw 馬仔 全部又光環 唔屌得

除非山狗打返全盛
否則都係
Lin>山狗>馬達

瘋了瘋了

睇達叔個blog睇到喊左

白lin執衣櫃有件ddg波衫拎咗出黎

Lin勁過dele喎
Dele除左茅之外冇乜特點
Lin戰術上作用大

上次狼隊和鏝就係靠佢手球入波，呢球當還返上次條數，都算天意

單腳仲要中波先
雖然個勢好差
但係狼隊個球應該係黃喎

Sanchez targets a return against Brighton. "Maybe on Wednesday he'll be in full training," revealed OGS. "It's just one of those blows. He is just having a hard time of getting rid of it. Maybe next week he could be involved." #MUFC

咪玩啦
剩係講dele入攝禁區時機準到爆
Dele擺到明係用腦踢波俵俵姐

佢插入禁區能力真係數一數二

前兩年就係既
世界杯之後就頹到而家

前曼費查賽後於電視節目上稱贊蘇斯克查既戰術安排
費查在MOTD節目上表示：.................

沒有後衛希望在二對二的情況下面對馬迪爾、拉舒福特或者連加特，因為這些人有速度，有能力，非常危險。

在菱形中場的頂部，一個關鍵部分是連加特，他圍著熱刺的中場不斷迫搶，搶回不少控球，亦給了他們很大的壓力，而且還能閱讀對手的傳球線路這，這一個安排，導致了制勝的那個球，你可以看到教練組對進球的反應，比賽部署都奏效了，效果非常好。

.......................

蘇斯克查賽後亦點名稱贊連加特，他不顯山不露水，但他可以打右翼(前場最弱一環)，也能在拉舒福特拉邊時回到中路去壓迫、去迫搶、去閱讀比賽，第一個入球就是他在中路搶斷，並第一時間交給普巴的操作。

費查Sob：Lin都有威脅，搶逼俾熱刺壓力，能閱讀對手傳球路線，幫手贏波

連登：牛都識跑啦，成場唔知做乜，俾返個位馬達

指出馬達不足=假獌

推到再有狗咬狗

搵佢同星仔比...
佢除左跑動多我睇唔到有其他強既地方
欣賞佢勤力 但唔欣賞有人過分吹奏

費查、so b識閪波咩

所以LKK應該要淘汰
而家係踢走動足球

全場圍攻嗰陣咪出馬達，打高強度要推快打反擊咪出lin

點解呢度討論左10萬幾次，迷Lin都係唔明要專登兩元對立。

Gary同Fletcher講既係事實，Lin係打體力化迫搶同速度比較快，打反擊係有著數，呢樣不用置疑。
但破密集時走動同控傳都無效都係事實，唔好講到有人一出世就逼害你咁。
唔通又會有人話福仔打迫搶反擊完勝Ibra，迷福要人人追擊Ibra？

硬係去比，黑碧過往一樣做到Lin既效果，但同樣黑碧同Lin都做唔到Mata既野。
Mata今季救過曼聯幾多次，幾次大反勝都係重要人物，罰球又有，就算摩雲時期Mata 同Hehe同場一樣打得順過。

高登時期都好多人同意Mata唔係幾岩曼聯，但Mata唔岩極用波都合理，有好多次救全家，頭兩季平均4-5場入1球；
而Mata唔岩都唔代表Lin係岩哂，當時費Sir用黑碧定香川都係因時制宜，唔係二元對立。可惜既係香川未能有足夠時間證明費Sir適用佢。

咁點樣因時制宜，就麻煩你自己諗下點解Lin有時咁柒，有時又係作用王。

如果唔係會員成日係度9up
根本冇咁多人反lin
你望下Fred Lkk 有冇咁多狗咬咬
如果xx歌王xx 成日上黎吹奏
一樣大把人狗咬狗
唔係因為lkk fred特別廢

sob想借走麥湯同爆炸

唔識日文，有咩服務

陪酒

琴日場波唔明點解唔比爆炸打後備
人地換左洛蘭迪之後比人禁住黎

真係可悲，dele 已經夠廢，仲要再廢版

好似話爆炸態度有問題

其實下半場最後廿幾分鐘踢得咁被動
都同連仔無晒力有關關
不過場波既部署真係好費sir
知你兩閘攻得上
我就插你你兩閘
田忌賽馬
真係好熟悉

從來話Lin>mata都因為依家隊波要個咁嘅人，講二元對立夠反lin一嚟就話佢基本功唔好狀態飄忽無腦然後搬馬達功績勳章出嚟（你搬咗啦已經）

lin無腦亂跑粉嶺牛都吹奏

Dele都叫廢？
夠膽佢踢邊隊都一定有正選

迷爆表示同意
話曬都係多功能球員
係咪傳過AC想要😌

連仔無氣之後你想係後備搵個跑得搶得既都無 最合適已經係大佬
同埋d人再唔好話咩無球星想黎，曼聯不嬲都係買人番黎自己練嫁啦，係v92摩狗呢d短線領隊先鳩買名牌

後備最似樣既係fred
但fred d傳控完全唔似係巴西國腳

dklm
呢件真心近年大水貨
如果係老豆個list
佢都幾pk

通常啲功能性球員都特別多人反
爆炸 黑b lin

Blind中場時期重好過佢

連登屌Lin, 但Lin就不論係國家隊同球會都係主力

其實論實力Lin的確只係普通料，各項細分能力都係合格水平左右，但佢跑動多，跑得快，以攻擊球員黎講算攻守較比衡。而且不論係國家隊定球會所打既陣式中，佢打果個位只係綠葉位，所以教練傾向出能力普通，但有速度，願意跑，戰術執行力高既球員係不難理解。

至於馬達同lin比其實係蘋果同橙比，兩者性質同特性完全唔同，其實好難直接比較。馬達長於派牌，作最後一傳同後上插入攻門，佢呢堆工作係球隊主角做既野，而係曼聯就有普巴比佢做得攻好，而馬達速度同身體質素不好，要佢去做lin既野實在係楚才晉用，難以發揮佢實力。

所以樓上都有巴打講，其實不論球會定國家隊，lin都可以做主力既原因係因為球隊既打法確實需要lin呢類球員，而lin就係做前場跑動逼搶做得好既球員，所以佢既位置就咁高。

Fred做到9跑迫搶，但搶完即失返控球

呢件賣番出去一半錢都唔知收唔收得番 屌你老母摩狗爲搶而買

你睇d 靚妹迷 kpop 星係幾迷失心智
就會明白同依個討論區d迷摩丶迷 lin etc 討論球隊行軍
球員特點丶價值係晒氣既

就係明球員特點價值先會迷lin，唔會一味吹奏bigger name

搶人篤甩完自己都控唔返啦

爆炸掛住摩狗

同是一家人
兩邊又都唔係曼嘅毒瘤
爭黎做咩

你話成條後防除左lin懦夫之外就話姐...

中堅得白lin屌唔落 其餘兩個任屌

比阿羊兇完之後就廢到而家

Gary Neville : " No manager should ever be allowed to enter Manchester United's football club or training ground to shape their own philosophy. United's philosophy is so deep and meaningful the way it is for Barcelona or Ajax. Winning will come as a result of doing these things right. "
早兩個月撐摩時又唔咁講

季尾拎兩憶屌son+高列巴尼啦

正路啦

Son不了 sancho better

不了。鏝青訓

岩呀 果埋垃圾細緊 宗師
見到佢地掂波就驚

咁多個寧願要拜利

B仔殺波 速度都好好多
係有時個腦出事

不過白lin同拜利簡一定係白lin 佢進步幅度大咁多

Btw b仔又係正宗黑人無腦

宗師, 屎波都比左咁多年時間
唔爭在比多幾年b仔成長啦

鳩普隻狗終於敗走

踢後備拎黎輪換ok既，長遠真係要個大佬，ddg係指揮方面真係唔得

好撚多少動作 、不必要犯規

冇計嫁大佬 馬達又未去到silva個level，
放右邊就死右邊，放中間又嫌佢慢

鏝有權買sancho先，所以諗黎都晒氣

你要迪大帥做幾多野先滿足

迪基亞知班友屌黎都冇無謂， 儲撚哂啲氣救波， 成場波幾集中， 個樣又勁型

佢係個個Level, 椰子個陣買撚到佢咩
打陣地佢咪啱用, 速度唔夠無計啦...
佢唔係咁得球迷歡心, 一早踢走左佢啦.. 真心佩服佢個種敬業精神

一隊波正常都唔應該得一套套路既，理論上馬達同lin本身就唔應該係二元對立面上。Lin就係強強對決做前場逼搶時係重要棋子（如果佢願意拉邊，係山狀態唔好/傷時，打主攻時打邊都得），而馬達就係打陣地戰時既入攝同俾最後一傳既重要人物。

但有一點對馬達係好不利既係普巴可以做到佢做既野，而且做得更多更好，除非佢願意打普巴既後備，如果唔係馬達真係無謂係一隊無意用你做主角既球隊浪費青春，馬達你本身就應該係一個主角球員，雖然能力未必係最頂尖，但只要遇到適合既球隊，適合既戰術，適合既領隊，你絕對可以打返係車仔時既水平。

出job無乜野做 係時候落樓下食個早餐

好撚煩
輸咗幾個月波又狗咬狗
而家6連勝又狗咬狗
專心睇波啦屌你老母
日日入嚟就係來來去去幾個on9仔屌來屌去

咪係囉 一團和氣啦 依家又唔係捉戰犯捉鬼

Rojo幾撚時躝
成季踢左一場？ 我屌你老母

你躝啦

Gchi

who

Mata留隊既話係時候接受自己係輪換或者後備改變戰局既角色球員
否則應該返西甲踢中上遊主力

留佢做Plan B好有用喎，放佢入雪櫃幾場可能會變好呢

華拿

契爺走左發下脾氣啫,坐幾場應該會好好多

下輪打白禮頓若果成功贏到波的話,阿車場波係咪打和最好
佢地打和曼就成功升一位同車收窄之4分

佢契爺係椰定摩？

摩daddy

UTD INTERESTED IN BROOKS

Manchester United are reportedly interested in Bournemouth midfielder David Brooks, according to The Sun.

Bournemouth want to offer the Welshman a new contract to ward off interest from United and Spurs - who reportedly want to pay £40m for the 21-year-old.

我覺得阿贏仲好
橫掂阿都好大機會再自爆

40m
冇睇個佢d波 踢成點架

定係v92

可以踢右邊 幾好潛力
不過偏向係技術型 唔係高速爆落底型

同p仔似唔似

睇過上場對EVERTON, 幾SHARP 都落得底下

點解唔買Ryan Fraser
可左可右 仲要助攻王

why not all

短

又矮又中游隊, 不了

點解唔買 mBappe Lottin

最好阿-6贏 覺得之後阿都係企唔穩

沙基利

和係最好
變五弟加拉近前四

旁述角度先睇既motion佢一個背轉身瞄一眼明白哂再出埋波仲要俾到福仔舒服拎波

馬達一定唔夠班後生嘅跑 但佢Coverage其實唔低 睇返上年佢係排第五

佢今年都31歲 留低做輪換其實係一流
離開又有幾多隊比到長期正選佢

爆炸Plan B唔多講啦 打英超有個咁嘅球員一定有著數

LKK比加利仔講到佢唔適合Sob帶返嚟嘅「舊曼聯打法」
但其實佢喺比利時定拖肥都打到快速反擊
控球柒就一定 但信心問題先係最大獲 今年全世界都屌緊佢
一年五十場波 一定要有多個前鋒輪換 而家講緊買般茅個Wilson都50M 蝕讓LKK不如留返嚟打返起佢

蘇斯克查上任曼聯之後，紅魔取得了一波六連勝，其中還包括戰勝熱刺這樣的重磅勝利。為何曼聯能在危機之後直接複活？原來這其中還有著費格遜的一份功勞。

《曼徹斯特晚報》透露，自從蘇斯克查上任曼聯以來，費格遜為他提供了很多建議，費sir在球隊管理方面參與度很大。一位消息人士透露，費格遜會在賽前幫助蘇帥進行陣容選擇和球員分析，儘管一切的決定權都是蘇帥手裡，但費格遜確實提了很多建議，而蘇帥也非常重視費sir的意見。

蘇帥上任曼聯之後，球隊在英超中取得了五連勝，這五場比賽中，曼聯進行了12次陣容改變，蘇帥一直在強調輪換，這有當年費格遜的痕跡。曼聯2-0雷丁的足總盃比賽中，蘇帥輪換了曼聯多達9名球員。

此前蘇斯克查在接受採訪時，就證實了費格遜對球隊有著一定的參與度。蘇帥表示：「我和費格遜共事15年了，很顯然，他這15年裡的影響比上週對我的影響大多了，我一直讓他知道球隊的情況。他上週來到訓練場，和球員以及工作人員都進行了聊天，他鼓勵了我們，也認為我們會為了曼聯，竭盡所能拚到最後一秒。」

摩狗 果陣唔撚買

屌你老咪.連續輸過比白禮頓2次
我睇下今次白禮頓仲敢唔敢主埸對住曼聯攻

最好炒到白禮頓驚
等佢地以後唔好唸住起奧脫福囉分

摩狗

睇幅圖 馬仔同渣古

衰撚到，白禮頓都可以連贏你兩次，摩狗

brooks 無論身型同技術上反而似贊奴沙
不過brooks無咁賣弄
比賽時團隊意識強D

般尼茅夫好似買佢時都好似用左10幾m

白禮頓
哈多士
好多都嬴過摩狗

摩狗帶真係唔會有一場覺得食硬，成日幫人起機

重要人地唔係用咩特別戰術針對你
打番自己波就嬴到我地

打左兩年 摩狗都冇自己波

最撚恐怖對下游都主守，俾個波人地攻，cls

LKK前鋒計9km 合格啦
上10km係中場level

因為佢針對既係對手
明明應該係人地做針對性部署更多
佢就相反.

1.63m
短到

高過我

美斯都唔係好高

咁不如用返自己青訓
gomes 1米6 定米5

最替馬達感到可惜既係佢一直都好落力，但最黃金果幾年撞正幾個唔識用佢，唔將佢當主角既領隊。總係要佢做唔係最擅長既野。難得挨過左，呢幾個領隊都走左換返個識主攻既領隊，但隊波入面已經有一個比佢更年輕，係做佢擅長既野做得擺比佢更多甚至更好既普巴係度，真係時也命也

美斯下身隻腳硬到仆街

我第3隻仲撚硬

gomes呢個短到..
不過幾岩蘇斯克查用
話時話.全能到仆街都係得1.68

想試下你硬d定我硬d 話哂我係靴里拉賓州

1.68 同 1.63 都差5cm啦
已經差好遠

佢真係好撚細粒

咁佢身型單薄 就算再高多少少都係覺得細粒
馬達1.7幾都好細粒

一路睇 一路以為你講緊 lin

只要唔係車贏都係好結果 最怕阿啲垃圾後防又派膠 阿對痢果場啲後衛

阿狗就算贏呢場
對中下遊都可以柒番
車唔同
所以車唔可以贏

最好軌輸
拉返軌落射程範圍
其次和
最差軌贏

狼隊後衛領紅，紅軍球迷不滿

韋利保利周一因為飛鏟曼城的貝拿度施華而被球證以紅牌直接驅逐，利物浦球迷對此反應甚大，紛紛以本月較早時候紅軍以1:2不敵曼城之役高柏尼對穆罕默德沙拿的攔截作比較，有人甚至指英超球證的執法是笑話。

狼隊在對曼城之戰落後0:1時，韋利保利於19分鐘飛鏟貝拿度施華，他在踢到皮球後再接觸到後者足踝，被球證鮑臣直接出示紅牌驅逐，10人應戰的狼隊最終以0:3大敗，曼城全取三分後則於聯賽榜追近至只落後榜首的利物浦四分。

不過，由於較早時曼城主場擊敗利物浦的英超比賽中，高柏尼對沙拿曾經作出與韋利保利非常相似的攔截，但當時球證安東尼泰萊只是對高柏尼出示黃牌警告，有網民直言︰「同一球場，非常相似的攔截，非常不同的結果。」

利物浦球迷又怨婦上身

即食WOR

升班馬第一季就夠收你曼皮
佢老味西

場波我有睇，呢條友多數右邊去馬，真係幾勁
不過我更鐘意愛華頓lookman

又力架唔好啦

記唔記得Brooks同Fraser係首循環對曼係咁硬爆我地條防線

買人未

傷心野

買呢d有春用咩
掟錢落後防中堅啦屌

般茅前面幾件都幾勁 對我曼玩彈彈波 唔係有ddg又輸

簽到Brooks我ok呀
英人+可以右路

咪撚再買黑色肉腸就得
除非勁過普巴史摩寧

勁過史摩寧好平常

多謝提供笑話一則

美斯好似有170 高163 7cm咁多

高列巴利真心 ok wor

Ole Gunnar Solskjaer has instructed his players to wear official club suits to all games. The smarter dress code is one of Sir Alex Ferguson’s ground rules which has been adopted by the manager. #mufc [Mail]

迪比不想回家了
冇得著到西部牛仔咁

估唔到羊係少，見佢又上又落又跟人又返中間

2-7-2陣

西班牙都唔當佢主覺，無咩可惜

想睇波啦

而家既son 勁過sancho 成班波
仲要打開英超

奇怪係點解無大球會傳要買son 唧
速度 技術 射術 配合 全部有

咁同時代西班牙大把中場大師，咁又真係輪唔到佢

園田岩唔岩

但1億太貴

而家我地呢個勢終於似返曼聯
仲係摩佬既話
係擔心會唔會又失分

而家心態係 一定要還以顏色 等佢知驚

呢個感覺真心講
好撚正！

佢踢法又唔係中場大師，雖然傳送唔錯，但最強應該係小組入楔

買舊垃圾都5千萬 擺後備又無用 情願貴D 買個主力打正選 唔洗煩

買呢個黑尻有咩用
黑逼屌打佢啦

啱啱先避過服兵役喳喎

佢要打亞洲杯
即係踢踢下走左去
首選大會買人一定係歐人
之後就南美
再之後非洲
再之後先亞洲

買唔到koulibaly買toby都好
平 踢慣英超 最緊要靚仔

你仲靚仔啦

你最靚仔

傳DDG叫價30萬週薪
木仔即刻磅水啦屌

不過曼聯可以打開返亞洲市場
而son 又真係有以前park 既水準，甚至再勁d
從實力上 市場上 都係一個好選擇

應該勁過park
又跑得又迫得又射得

其實無得比
普巴成個硬件同馬達唔同

俾夠double佢啦木狗

仲要右翼
而家右翼少選擇過左翼好多

依家多咗打cf 同st

所以奇怪點解無球會傳過收購son
Son 明明除左國藉，所有條件都頂級
國藉仲可以係一個商機
買son 真係印返十件8件

人地都唔會放啦
Son好有明日之星feel
亞洲人真係襟老過歐美球員

可能之前驚佢要服兵役

本身已經係星啦

周日曼聯一球擊敗熱刺後，看守領隊蘇斯克查成功在「考牌戰」擊敗普捷天奴，迎來創紀錄的上任六連勝夢幻走勢，著名博彩公司威廉希爾，第一時間將蘇斯克查坐正的賠率，由賽前的2.57倍下調至1.57倍，與普捷天奴睇齊並列大熱；而愛爾蘭博彩公司《Paddy Power》甚至已經封盤，並向之前買了蘇斯克查坐正的投注者進行派彩。

威廉希爾最新下任曼聯領隊賠率：
1.蘇斯克查（現任曼聯看守領隊）1.57倍
1.普捷天奴（現任熱刺領隊）1.57倍
3.馬高路斯（現任薩爾斯堡教練）8倍
4.施丹（前皇家馬德里教練）9倍
5.修夫基（現任英格蘭領隊）10倍
5.艾歷尼（現任祖雲達斯教練）10倍

係，普巴既硬件靚好多，高大大隻又靈活，仲要技術好。而且普巴又做到馬達做既野，咁我係教練都用普巴既

最少7,80m 冇人會比咁貴買亞洲人掛

同時有幾個識造波唔會壞事
只係馬達體能差

Sancho 啦

今年魚拉特打UEFACL A list 已經得24個，即係打少個，冬天買Sancho 註冊就可以當club trained，夏天先買都可以當Association trained

Btw 因為home grown rule, 屎波同宗師想賣都唔得

Mata Stamina ok，但身材對抗性真心差
Xavi/Modric/D. Silva都唔高，但下盤穩，護到波，Mata 又未有小白咁好技術，打中路好雞肋

以事論事，son 一定係現今英超top tier 個班黎
上場睇佢踢波，d 決定合理到得人驚，仲sharp 過alli 同erikson
盤扭，射術都係一級，買到嘅話諗唔明點解唔買

屌 呢兩個真係後防毒瘤
清又清唔走 train又train唔起 夾又夾唔黎
雪左又無人用 死局咁

30萬係low pay

唔係英人/英國trained
加上熱狗黑店坐底收一億(甩左兵役)
一億賭未來Sancho/世三候選基沙文更好

Son依家同熱好似打風都打唔甩啦 成身熱味

熱狗班契弟人工咁低都肯留
係得獲加呢隻斷腳狗走

你可唔可以勁少少

對下遊都守得摩狗做得出

比啦 屌

諗乜野呀屌

60萬都比

亞洲杯4年先一次
你講到要年年踢咁

非洲盃仲密，2年1次

無錯, 絕大部份熱刺比賽都有睇
SON 成個亞洲後生版C朗咁
副計 好正

除非普狗去曼 如果唔係佢應該都唔會過泥架啦
但而家 SOB 咁正 又唔洗要普狗喎

【體育】蘇斯克查成為曼聯看守領隊後，取得6連勝，另一位前紅魔球員恩斯似乎眼紅，豪言若是他帶領紅魔也能夠像蘇B般成功。

在1989至1995年合共為曼聯上陣206場的恩斯（Paul Ince）認為，蘇斯克查所做的事只是很普通：「讓我們老實一點，紅魔實在難以踢得比之前摩連奴執教時更差。那是一個黑暗時期，影響了球員在場上的表現。」

「當蘇斯克查這張曼聯熟識的臉孔來到，有一個穩定軍心的作用，結果令球員提升表現。不過，這不代表他就是紅魔主帥的合適人選。我執教也有相同作用，布魯士也可以。」恩斯續說。

不過，重生的中場保羅普巴則支持蘇B坐正：「他做得很好。作為前球員，他明白這家球會的風格。他來之前，我活在陰影之中，坐在後備席，我接受。能夠披甲真的很高興，現在我笑容滿臉。

你唔好話你係唔係名宿.更加唔好講去過利狗
就算你係名宿係隊友又點.對口人你連普巴都未教過
又未合作過.人地點會落力同你踢

熱狗買佢用左二千幾萬鎊...平到

肥普露晒底

其實見到有個隱憂

依家中前場6個位都無大變過，狀態係幾好
都分到邊幾個係正選同後備
但後備個班狀態就真係一般

1月尾開始 幾場大戰接住黎
蘇b 打依種高壓 有啲擔心球員體力會頂唔順
特別係福、hehe 同 matic 依3個位
板凳係有 但就係領先個時 換入嘅後備反而感覺唔夠穩
而如果mata都無得點出 p仔更加小機會
而fred本身其實可以做hehe/matic 替補
但控球真係太差

/

或者咁講 打個比喻
依家隊波好似一個機器 開始運行得順
但打高壓 耗損就會嚴重
而替換零件同原裝零件 唔match>無用
真係驚一有人傷 成隊會跌得勁

反而打中下游隊 應該開始俾多啲機會後備者班人

猁未一樣
全英超得鏝做到

mata留返低教下班仔射罰波
做PLAN B都夠

依家只係做個勢
對住d中下遊係要知道曼聯唔係咁易對付
你黎到奧脫福仲想唸住囉分
對強強大戰就會保留返體力

Son呢d垃圾連羊都過唔到都J

酸到仆街

直接搵祥仔答佢啦

仲有蘇斯克查依家要班球員
有咁多炒咁多
係要下季講比班中下遊聽
你對曼聯仲想對攻曼聯
返去泊你個大巴
想等機會打反擊?我唔守.你入幾多我入返你幾多
一黎如果成績好佢轉正就會執返球隊
就算唔係佢教.只要唔係摩連奴呢d防守型球隊
對下一手教練囉分都要幫助

仲有蘇斯克查依家要班球員
有咁多炒咁多
係要下季講比班中下遊聽
你對曼聯仲想對攻曼聯
返去泊你個大巴
想等機會打反擊?我唔守.你入幾多我入返你幾多
一黎如果成績好佢轉正就會執返球隊
就算唔係佢教.只要唔係摩連奴呢d防守型教練

對下一手教練囉分都有好大幫助

有時中下遊驚左你.易打好多

不了，又慢又軟，Plan B 鳩斬用Fellaini 分分鐘效果更好

25M回購Depay好過

無記錯佢係咪教過低組別球隊，但教到食哂屎？
蘇B係挪威教莫迪係爭冠架wor

蘇b將曼聯青年軍由一向比較難囉全英冠軍
2年就做到
之後佢返左去一年時間就將莫迪由第15
上到去冠軍 .囉左2年挪威冠軍同挪威杯
佢未曼聯之前.莫迪最尾已經10埸不敗

係去卡迪夫城嗰次柒咗
救火救唔到之餘第二季英冠又打得差
不過其實唔少跌咗落去嘅球隊都係咁 睇吓今年成篤屎

唔好話30萬，50萬都抵俾

佢唔止係我曼嘅門神，根本就係icon！

sob 我曼出身比我曼啲體系薰陶左十幾年
卡迪夫城d人腳點踢得出曼果種戰術

莫迪之前好似從未攞過冠軍添

卡迪夫打開防勢波 叫佢進攻食晒屎

卡迪夫城個老細傻既
連球隊顏色同隊章都話要改
再加上呢d護級料係得布魯士.莫耶斯教得店

強烈要求比羊休息下
每一場都肯定有幾下係人地個翼係邊路帶波 出黎防守個個係中堅其中一個
好辛苦
同埋 永遠人地2邊出波
2閘永遠都係同出波個個球員有2至3步既距離
人地就舒舒服服咁出波
我地就驚住會唔會比人頂入
學界防守都唔會咁啦 係咪啊
你試下福仔 馬仔2邊k角位攞波 人地防守點都會貼身防守 最盡1步距離防守
但上場不得不讚2中堅防守
已經做盡要做既野 希望防守方面慢慢再改善

無錯.你叫哥迪奧拿.高普去教都係衰到貼地
高普一樣教到佢隊母會降班

Sob有比機會大碌嘅
希望成功接到班 始終市面上無乜好右閘 買得肯定天價

印象中挪威聯賽以前係洛辛堡玩哂，蘇B可以教莫迪拎到聯賽冠軍已經唔野少，至於恩斯，自己教波咩成績都冇講呢返說話只會俾人覺得你葡萄

果次費sir好似有叫佢唔好去

早幾年由雲鳩耳開始， 好多中下遊已經開始唔驚你曼聯， 主場對你就一定攻鳩你tim

高普當初死攬古天奴
但如果唔係佢哋最後一換二換咗VVD同個龍返嚟 今年都係頭四料

木狗唔俾，我俾

任何教練都會經歷呢點.包括高普.老費.肥普
雲加衰到去日本教tim
除左天選之子.類似哥迪奧拿.施丹呢類
一黎就教大球會

不過近年多左d學院派.例如摩連奴.賓尼迪斯
沙利呢堆出黎

估唔到嗰陣vdd大傷完都咁勁

其實達洛治後生 可以走上走落
佢起碼好過羊先囉 場fa cup
羊走左上去進攻 山齊士前過佢都跑得快過佢頂住個左閘位 羊就慢慢dum番佢個左閘位至
睇到燥

我圈住個個係山齊士黎 楊格唔撚知去左邊

蘇斯克查一上任莫迪教頭就叫班球員去買莫迪冠軍果單野堅定流

比佢買到雲迪克真係仆街

輸左2埸.之後同佢地賭今年會囉冠軍
不竟作為球員.有幾多個好似佢咁
落後紐卡素13分都可以奇蹟反勝囉英超冠軍
仲要人地手上係舒利亞.15m轉會.曼聯爭唔到轉買
1.5m既蘇斯克查
佢見證住呢點
對佢做教練至少有唔放棄呢種信心

最後莫迪好似真係後上奪冠???
果陣真係去買既話一定好撚高水

下..反cup紐記奪冠邊有sob...

後上奪冠

我記錯左
但我無記錯佢同舒利亞同期轉會

第一季已經係曼聯神射手

鏝班後備對位喎
又或者嚴格黎講 鏝個班所謂正副選無咁大差距

猁就算鳩數啦
班後防都開始傷 就差唔多又到傷患潮

嗰陣二千幾萬喎
仲要冒兵役風險
唔算平

其實利物浦如果冇左VVD定沙拿會大鑊D?

梗係vvd

曼城除左費蘭甸奴個位外，其他位基本上都有級數既輪換球員。
佢地季初迪布尼傷左對佢地既影響都唔及費蘭甸奴出唔到果幾場咁大

其實迷某啲球員嘅會然好大程度上係刷存在感，好好地理性討論唔撚得嘅

有時好多野已經係公認又要盲撐又要死雞撐飯蓋，本來討論區就唔應該成日出現狗咬狗嘅情況

理性啲啦好心

我講得唔啱你咪指出錯處囉，私私縮縮成個女人咁做乜？

咁講真又唔係得你一個嘅，不過你係要衝出黎柒嘅我都冇計

我宜家就係問你講我邊樣講得唔啱 點樣唔理性法？唔好喺到逃避問題似返咁男人啦

淨係係度jer撚住晒已經唔理性啦，我亦冇需要晒鳩啲時間慢慢同你係度狗咬狗

明嘅崩口人忌崩口碗

恩斯d食屎狗識閪教波咩 走去踢猁嘅濕鳩

無錯就係咁
但我哋依家個form 就無咩岩嘅對位球員用

叫你講又講唔出，走住黎屌
男人老狗做到你咁都幾肉酸下

1492年哥倫布發現新大陸之後，回到了西班牙。

在一次歡迎宴會中，忽然有人高聲說道：

「哥倫布不過是坐著船往西走，碰上了一塊大陸而已。

任何人只要有船，坐著船一直向西行，都會有這個發現！」

而哥倫布笑着站起來，順手抓起桌上放著的熟雞蛋說：

「請各位試試看，能不能讓這個雞蛋用尖的那一頭豎起來？」

大家試了又試，沒人成功，都說這是不可能的事！

哥倫布接過雞蛋，把尖頭往桌上輕輕一敲，那稍微碎了一點殼的蛋就穩穩地立在桌上了。

那人高叫：

「這不算，他把蛋殼敲破，雞蛋當然可以站起來！」

哥倫布正色說道：

「對！你和我的差別就在這裡，你不敢敲，我敢敲。

世界上的一切發現和發明，在別人沒有做之前，誰都不知道怎樣做，

可是當別人做了之後，大家卻又認為誰都可以做！」

Jim Rogers曾引用法國大思想家伏爾泰(Voltaire)的一句名言：「普通常識並不是那麼普通。」

呢個故仔去到今時今日都仲岩用既

屌人又唔夠膽開名，叫你俾證據又講唔撚出
咁你就唔好一開始衝出黎柒啦

其實你睇下自己喺呢個po嘅所有留言有幾多負評就知你講嘅野係幾撚垃圾

同你呢啲人討論根本就侮辱左智慧

不嬲有咩人排咩陣啦
限死晒排位你迷摩黎？

就算係 我覺得佢作為教頭幾有自信
本身隊波垃圾 你竟然話有能力帶班波攞冠軍
係球員都可能為之一振

又咬屌

有阿sir做幕後智囊 成班教練團又係熟悉嘅面孔 諗唔到點有得輸

David de Gea wants to commit his long-term future to United but is awaiting a suitable offer. He would like around £300,000 including bonuses. [Mail]

球員唔會買啦 點可以買
但當振奮士氣嘅說話姐

你靠人地嘅正負評黎生活？你係成世人係咪活喺人地人世界為人地而生嗰啲傻鳩黎？
宜家叫你指出我邊一樣講得唔啱，講左咁耐你都仲未講得出，你都幾柒下

快

300k 即屌啦

用正負評去睇垃唔垃圾

球員教練可以賭波咩

無計，因為隊波無體育總監，之前班領隊買人都係按個人喜好。

椰子本身就名聲有限吸引唔到人，得爆炸同馬達，爆炸都仲叫做附合你椰子既9981斬戰術，但椰子你玩長傳急攻鳩斬，馬達係玩小組組織入攝，你買馬達做咩撚野

V92名聲夠響，話哂贏過歐聯，世界盃帶荷蘭贏季軍，吸到大名黎，但大部分都係唔知買黎做咩撚野，基本上係得hehe同shaw係買得岩（hehe仲要係椰子年代已經想簽，盲其實岩佢套鳩猜戰術，可惜佢放盲去打中堅）。花膠，迪馬，師奶，洛荷，全部都表現不合預期

比埋山狗個份你

佢成世人出黎係為左搏人認同佢嫁
真係為別人而生嘅男人

柒得過你成個波台都知你係負評王
我係唔撚講咁又點

今次咬得好低汁下

大佬摩 平時同你無兩句
你屌9我迷摩 仲 難聽過屌人老母

我一直提倡早死早超生 快炒摩佬
點撚樣迷摩啊

佢哋教練團用梗依個陣 依個form
我提出意見 都要俾你話迷摩？

就算我係搏人認同又點，起碼我知自己需要啲，好過你一啲自知之明都冇然後仲咁自以為是以為自己好撚拗得

真喎 應該由佢吠算

負評多咁又點
你要人正評你黎自我感覺良好？
你唔講咪縮返入你老母個西到咪得囉，衝出黎吠做乜
就算我幾多負評都好，都冇你私私縮縮咁撚肉酸囉

而家開左幾多條戰線

唔係幫佢，但佢真係知自己要咩喎，就係想有你咁嘅人同佢玩...

我仲諗住佢有乜驚天大發現

所以我而家收聲算

啱喇，縮返入你老母到咪啱，係要伸個頭出黎俾人屌
講到自己咁正義，咁多正評，冇人認同你呀弱智仔

....
Sor9

全體舉腳

支持連加特

Ok

今日開一開 先知連狗原來都有理性既時候
算大發現架啦

10次鳩先得一次理性
F

Ddg開價全隊最高人工人人都服
山狗拎抵比人杯 自己renewal份新約120k啦

減薪離隊la diu

我就係太有理性先俾人話我冇理性，我理性到夠膽批評光環球員，咪俾呢到大部份人圍屌囉，話我因為馬達搶左lin個位所以先盲反佢，我真係笑而不語
再講遠啲我反山，反心態論去睇馬仔普巴，反左羊撐左梳都俾人屌啦
一尾屈我係唔理性盲撐盲反，又講唔出原因嘅嗰啲先係真正唔理性，正正常常傾波嘅，我不嬲都好理性

係呢場對妓

因為耐唔耐先入黎傾下波所以唔京呢度程況。

如果就以昨日講lin走左個冇可能俾到既位，然後屌普巴唔俾波佢果個問題，其實你有你支持lin既理據，不過其他人不接受，而睇返你反駁既理據都唔係無理。

不過係度傾得波既都應該係曼迷，可解要槍口對自己人呢（特別是連挑起矛盾既摩連奴都走左之後）

有時候真係好佩服雀屎LIN
成日為咗條垃圾仔開無雙

唔知之次有冇人提過
覺唔覺大佬好撚似Charlie Puth

係愛定係責任呀?

真lin迷

如果木仔reject ddg會點？

鄧佢心痛

俾人斬死

牙son比自己隊球迷種族歧視
我哋好尊重韓國人的

有朴智星又有香川
董方卓件垃圾都有得同車路士踢

係狗竇小圈子post用正負評計垃唔垃圾

Go MU la diu ， 步師兄後塵

炒木

總之堅尼被費sir掃走嘅原因得一個
無錯係掃走
因為係即時解約
因為佢係mutv 公開開名屌隊友
仲要好多個
搞到成條片俾費sir hold住唔出得街
你諗下屌得有幾癲
總對唔係競技原因而走
呢個都係費sir同堅尼交惡多年無和解嘅原因

咁講真我都好想lin成才鞭鳩我屍
講真邊個曼迷唔想隊波嘅球員踢得好

Kane傷一個月
拉埋熱狗落黎一齊爭前4

冇孫冇傾冇筆直, 熱狗奶閪了

差7分，冇Son冇Kane 有機會

有錢wo,丹比利賣去廣州富力

去QPR啦

9m?

下？賣左喇？

尋晚有新聞黎畫香港轉機上去體測

Dele eriksen lucas lamela 夠做啦

咁快去賺人仔，本身又踢得，先30歲

好似同利維傾好左，想去掘金

利維放佢走唔強留

Llorente 前鋒？

咁樣就想落台

上場打我哋都唔係好差

睇得出kane同福既分別

Kane咁博命做咩
有ddg係到以為入到？

咁福同傾都差4年既，如果成長理想，福仔去到25-26歲時有依家傾既能力唔出奇

9m買個後生仔都難

咪即係費蘭尼咁
Sub落黎屈身型屈體力做奇兵就ok
長期靠佢做主力就食得屎

不過傾係21歳果年既球季聯賽入左21球

lucas 傷左

粒臣話普巴需要呵護同愛
蘇斯克查好明白呢點

好明顯摩狗就唔識啦

換轉係施丹.顛奴.美斯你叫主力防守
佢唔屌柒你摩狗都偷笑

蘇斯克查以前當曼聯預備隊主帥時就認識普巴，他很快發現，普巴需要呵護和被重視。結果普巴現在看上去就像我們從祖記簽下時的那名世界級球員，曼聯也成為更強的球隊。擊敗熱刺的比賽，他給福仔的傳球改變了比賽。不要誤解我的意思，迪基亞世界級的發揮是基石，德仔的進球也很出色，但普巴的特殊時刻贏得了比賽。在頂級比賽，頂級球員能製造不同。 ”

“普巴有自己的優勢，但所有頂級球員都需要生存，考慮到他的能力，我覺得他的氣質很好。蘇斯克查很了解博格巴，幫助他重新感受到愛。有些世界級球員需要這些，這是其他人很難理解的，但如果他們得不到愛，他們就會發揮不好。現在普巴得到了愛，曼聯看上去也不一樣了。”

個性格同簡東拿一樣

亞洲市場曼無得輸
唔洗簽都得
最驚係大戰無啦啦走左去
Son 踢完呢場要報到
簡尼又傷
好大獲呀

但如果他們得不到愛，他們就會發揮不好。現在普巴得到了愛，曼聯看上去也不一樣了

好gay

係咩
7左
好記得有一年阿仙奴同車仔班黑鬼要打非洲杯
個重心唔係到勁慘

無神神又要去當兵
果時朴志星因為打到世界杯四強
所以可以免先可以放心簽
同埋果時都好少聽到朴志星要踢亞洲杯
香川真司都無

大半季頂到右邊都好好啦 好過見到連既

點解無啦啦傾買son 又無wind
買到當然好 但邊撚到有可能

咁呢幾場睇，福馬有得做主力常規箭頭，一季入20球冇問題啦

連登曼迷吹出黎

對上一次熱刺直接賣陣中主力俾英超球隊會唔會係賣hea碧同羅比堅尼

其實無講錯
簡東拿就係呢種性格
需要信佢.比信心佢.愛佢
佢就埸埸都交到課
最後仲要做到領導地位

如果簡東拿起呢個年代
又無摩狗教既話.簡東拿
早就開左摩狗波
你身為個前鋒你叫我返黎防守
你無病呀

Walker

牛高馬大米9nigga需要愛

將當年踢水晶宮球迷果腳踢落摩連奴到，再加多句
「守守守，守你老母」

係wor, 唔記得左佢

最聯想係熱刺搶人已經無可能啦
大聖爺 莫迪連vvd斬唔撚賣比你啦

其實好滿足 所以先話買大佬幫輕下佢，無可能場場咁樣神救11下

唔使簡大帝，如果係迪肯尼奧同卡邦尼都死（呢兩個都係性格巨星，摩連奴都幾難舞得掂）

唔係講緊曼聯，係講緊如果摩連奴隊波入面有呢類球員

差唔多連c朗都唔服佢
都知摩狗係幾衰

但好神奇又有另一班性格巨星好迷佢，比如伊巴同馬達拉斯

係羅
我記得星仔以前都唔洗

好M

lin係見頂加勁廢
不過真係作用性發揮得好過山狗同mata

果時唔知邊份報紙吹話曼城唔幫耶耶托尼慶生，耶耶托尼嬲豬鬧要走

沙拿？

佢後期對山神一樣同一個態度
屌柒成班波.只有全能到仆街係自由
最後佢連全能到仆街都不滿佢

其實導火線就係因為摩連奴
搞埋d巨星待遇.好似山神一黎到
成隊曼聯即刻dup晒
連普巴都收皮

因為yaya都係呢種
所以佢好了解普巴

普巴是那種想要和主教練擁有這樣關係的球員，希望得到主教練的信任，希望教練告訴自己前進，他想要感受到愛。 ”

“這對曼聯以及球迷來說都是好事，因為這類球員必須有出彩的表現，必須展現出自己的特點，目前一切都進行得很順利。”

在將普巴的態度以及自己的態度進行比較時，yaya說道：“像我這樣的球員，我只想要做出更多的貢獻，我喜歡挑戰。有時候，這很困難，因為要想發揮出最棒的特點，你不能對普巴說要像簡特或者馬度迪一樣比賽，這是不可能的。

破壞晒個薪酬制度個個都不滿啦
睇番上場d 講波佬講， 艾歷臣都只係7.5萬鎊周薪
再睇睇山狗， 50萬❕ 係人地6倍呀!

不過諗深一層點解班熱狗咁低人工都重要留係度

呢樣都未算最可恥.
最仆街既係摩狗當住傳媒講成隊波踢得唔好
係因為山齊士級數比佢地高.山齊士點會踢得開心

仆佢個街.呢種說話都講得出
自此山神由第一埸好神變到唔識踢

山狗都係走啦唉， 最黃金既時候留左係疤度

星仔以前都試過要去踢亞洲盃啦....

香川就真係個幾季好似撞唔正, 唔係返咗去啦

個時曼聯比較特別係冇非洲球員, 打非洲盃零影響就真啦

唔講起lucas都唔記得左佢 佢有d傷

曼聯好似一向都唔係好重用非洲兵

印象中曼聯買過既非洲兵有

南非既科東尼

喀麥隆既迪贊巴

塞內加爾既文美迪奧夫

仲有一個唔記得名

星仔11年咪有打囉

醒起了，係安哥拉既文路祖

熱狗咁多年無盃都未星散都算勁

打工仔都會對公司有愛，何況球員

佢開季勁到potm 都勁嘅

上次賣咗巴爾，拎一億買咗四五件二線兵 無一件上到大台

所以我玩fm係唔買非洲佬

我覺得其實未來熱個陣係英超冇頭三都應該係第四，之後先到我曼

唔係扑中左艾歷臣咩

艾力臣？

得返Eriksen同Lamela係到

亞洲盃 11 年開始改 1 月踢
香川踢曼聯嗰時撞唔正亞洲盃 (12-14)
朴智星 2011 有去卡搭爾踢

老實講應該仲勁過軌
鄰居>=猁>Mma>軌>曼>妓

艾歷神斬上唔到？

保連奴先勁

保連奴都撈得掂...踢完熱又去疤拎光環， 之後掘金又番疤操自己入國家隊， 完左世盃又番番去掘金

Eriksen一個都回本啦

軌廢咗好多啦 成隊得世三踢波 簡迪又畀條煙鏟用到唔湯唔水咁 我覺得我曼同軌可以調下

佢副人工可能多過其他幾個加埋

大力神明明有傳過曼聯
不過個陣曼聯係攻中墳墓

鬼咩， 濕鳩曼近幾季啲成蹟浮浮沉沉， 踢一季又話冇歐聯要all in 買人， 買埋成班高薪低能既球員。

人地熱刺轉咗肥普教真係慢慢去搵啲潛質既球員去建立隊波， 印象中佢近年買得最貴好似係孫興民ja

艾歷臣真係好勁，上場波完場見so b突登捉佢傾咗幾句

30萬？
300萬都俾啦屌你老木

蘇B暗諷摩佬：我同舒寧咸唔快照進攻！

【體育】曼聯自從在蘇斯克查領軍下，豪取6連勝，他言談間似在暗諷主帥摩連奴戰術保守。
蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）上任後，一改以往備受批評的消極戰術，新戰術令球員們擺脫以往重防守的枷鎖，大打進攻足球，6場比賽便攻入17球之多。蘇斯克查被問到上任後球隊需要改變甚麼時，他表示：「在曼聯的第一件事就是要微笑，因為當你離開時，便會很想念球隊。」 「這是關於進攻，關於速度，關於力量。縱使我和舒寧咸這對『白雙煞』以往的速度並不是最快，但我們仍然繼續進攻。曼聯的中心思想就是向前進攻，而不是愚蠢古板地向後傳球。」他續說。 蘇Ｂ自上月取代摩佬掌紅魔帥印，之後連贏6場，令曼聯球迷重燃打入英超前4的希望。這位挪威籍領隊原本只屬暫代性質，但在取得完美的開局後，現已成為下任紅魔正式主帥的大熱人選。

掘完金去得返巴真係勁

500k都抵啦，爆狗 Rojo,山狗個d躝，加埋再揼晒落ddg到都值

我曼真係無乜資格評人地點買人重建

魯爾 摩連迪斯咪又係唔快，人地咪照攻到你傻
如果俾摩狗用貝碧應該俾人叫貝狗

nigga 盃好似每兩年一次
當班球員無限體力咁踢埋啲垃圾盃

Ole has confirmed former #MUFC striker @GiuseppeRossi22 is training at the club to build his fitness.

下場阿對車最好和波

其實Pochetinno 都買人買唔少錢，乜鳩Sanchez 42M
不過人地賣人叻過木狗好多，一個Walker 50M

賣人黎講有邊個垃圾得過木狗

跟操都屌打LKK

CECH掛靴
會唔會出佢

羅斯同lkk握個手都傷一年了

彈出又彈入

當日去現場睇
好多鬼佬著Son

Son打韓國市場先屈機
啲韓妹韓仔一人一件

仲有啲疑似韓妹

唔好再落摩daddy面ok? 係時候輸返場

我好想知到個X字點寫

傳緊同ddg傾續約，佢要300k週薪

佢要500k都要俾啦

韓仔都好多
新一代英國小朋友好多都係著son, eriksen, kane

當日現場係好多泡菜

估計山狗都係300K

Ddg唔續仲可以去邊

cech季尾退休 又少一個英超名將了
妓仲要分分鐘一堆人唔續約走人星散
好彩我地炒摩狗炒得及時 唔係星散既就係我地

BREAKING NEWS

Manchester United appear to have won the race to sign Norwegian teenager Isak Hansen-Aaroen, according to reports.

Aftenposten claim the 14-year-old has already been the subject of discussions between the Red Devils and current club Tromso, and the latter’s director of football, Svein-Morten Johansen, and daily manager, Kristian Høydal, are reported to be travelling to Manchester for further talks.

Solskjaer2.0

真係唔買人

買嚟做乜鳩
除左嗰啲一入市場就要買嗰啲
基本上都係要留錢俾下手

免簽riot未

大把選擇
Juventus / RM / Barcelona

下一手咪sob

Manchester United have joined Arsenal, Tottenham and Bayern Munich in the race for Roma winger Cengiz Under, sources have told ESPN FC.

Date of Birth: Jul 14, 1997
Place of Birth: Balikesir Turkey
Age: 21
Height: 1,73 m
Nationality: Turkey
Position: Forward - Right Winger
Foot: left

Solskjaer wants to offload Marouane Fellaini and could let the 31-year-old Belgium midfielder leave on loan in January. (Talksport)

躝啦

Manchester United players increasingly want caretaker manager Ole Gunnar Solskjaer to take over permanently at the end of the season. (Telegraph)

不如要Fred 躝仲好
佢落後可以靠斬燒味啊

我地已經有
年輕
細緊
以前仲有盲
再加件底底

就咁睇so b啲賽後訪問都好過死摩狗10萬倍

Score a great goal yesterday

Stay la

原來而家啲幻幻 已經係細我幾年了

Firm左先講啦

而家已經有00後出黎踢

踢連個位？

Right Wing

續晒西班牙三寶
清洛河 鐘斯 爆炸頭
借麥湯出去
華西 合約完 歡送走
簽一個右翼 同中堅啦

我覺得山神都要再見，本身都想比機會LKK,但睇佢對熱果場睇到好火滾，LKK都要賣。賣完留番d錢加強番個後備板凳都要。重有呀fred控波真係好差

LKK同autoxxvic一換一啦

偉斯咸果個？好似伊巴果個日早兩季覺得佢幾好

放華西唔買閘係咩玩法

翻版伊巴去中超啊

真

收番聞西打後備咪得
不宜一個夏天大換血

山狗係咪真係毒撚來？
ig 又影住成個場得佢一條友做gym

即係兩個新仔做哂右閘正選後備

入高列巴尼/Toby、梅尼亞、Tierney、右翼
我叫聲你木哥

中堅 右翼 都要買一線 右閂又買一樣
幾多錢先夠
中場又要買馬迪後備

聞西做下馬迪後備先
個個位可以等多一年

買人就要清人㗎啦
更何況今年夏天使咁少

不了

費格遜執教曼聯咁多年，只係缺席過三場賽事：一次紅事一次白事，第三次就係同時任守門員教練艾力史迪爾 (Eric Steele) 做球探，喺球隊聯賽盃出戰斯肯索普時飛去睇效力馬體會，年僅19歲嘅迪基亞。

門神迪基亞係費格遜2011年時收購好多人都知。不過，史迪爾背後大力推動係絕對嘅功臣。

史迪爾2008年上任後，就一直為球會搵雲達沙退休後嘅繼任人。費格遜一心睇中仲效力緊史浩克04嘅紐亞，都相信史浩克會放人 (雖然有傳紐亞一心過拜仁慕尼黑)，但史迪爾極力推介迪基亞，向費sir準備咗一段三分鐘嘅精華片段，仲話三年時間，迪基亞就可以超越紐亞。

到迪基亞加盟後初段嘅適應期，史迪爾都幫咗好大忙，例如改變佢一日小睡幾次同晏食晚飯嘅習慣，仲令原本唔入健身房嘅迪基亞開始做gym增肌，迪基亞都公開表示過好感激史迪爾。

史迪爾喺莫耶斯上任時同費倫一齊被辭退，其後被英足總邀請做青年隊嘅守門員教練。

#迪基亞

耶子不是無辜的

梗係死車狗輸
爭前4,死車狗一定大威脅過死妓狗

我坐熱狗vip堆，目測最多係Kane>dele>son

同埋長刊都用son做封面啦

回家啦

咁講真 我哋都比咗好多資源同時間迪基亞
我又唔覺佢三年就超越紐亞
紐亞傷之前一路都穩定地好

話j歷史都要講
舊果批教練團真係不得了

耶子真係癡能線

自視過高嘅on9
佢如果好sob咁謙卑
應該唔會咁

其實果時都知費sir個團隊好勁又團結同球員又fd.知道比耶子炒晒果時都有唔開心探心過。但見費sir都放手比耶子試下就應該信佢……點知條耶子真係咁on9

車阿和波啦

椰又唔係自視過高，但真係無腦囉

I don't know what to do to win

唔係自視過高就唔會炒哂啲人
然後去放假啦

莫椰子死全家啦

點解唔po埋Lin Ford

唔好又嚟讀心神探啦

想用返自己用開嘅教練唔等如自視過高

自視過高係摩佬咁搞球員，而且印象中佢記者會講嘢都唔係串，何況係愛記留到十年又無咩負面新聞無人鬧，點樣blame佢人格呀

講真摩佬cv靚成咁
又教過咁多大會
帶哂自己人嚟好正常

耶子無cv無教過大會
留返兩三個做盲公竹都好呀
無人唔俾你帶自己人喎

咁所以係白癡定自視過高好難判斷

唯一覺得佢嘴衰好似佢講過話當時請邊個教曼聯都會衰

但到佢被炒，出嚟講嘢承認責任話自己對唔住球會我又覺得似傻仔一個

小豆去華西

有冇可能請返梅倫史甸返黎
Phelan同Meulensteen 一守一攻

快手請個總監先啦

阿奴杜域走, 小豆又走
西咸諗住降班

反而想知莫迪時期sob有咩手足

本身個陣容都幾有睇頭可以爭下歐洲賽，走下走下又變返中游...

用個高佬

BREAKING: Tottenham announce that Harry Kane has damaged ligaments in his left ankle.
He’s expected to return to training in early March.

有Anderson同Nasri 都夠做

Coaching Team under Ole in Molde FK:
First team coach - (Norway) Erling Moe
First team goalkeeping coach - (Norway) Per Magne Misund
Coach - (Norway) Trond Strande
Fitness coach - (Norway) Børre Steenslid
Analysis manager - (Norway) Petter Rudi

呢個安達臣真係有料 當年仲踢緊拉素時已經傳過曼聯想買 但隔左咁多年後竟然去左西咸

蘇SIR其實我估戰術果D 應該會都係PHELAN幫手...

反而估唔到Nasri冇踢一排 都仲keep到下

唔好玩啦 技術勁過唔奇
綜合一定無park 咁勁
Park 體能 戰術 意識
根本係足球版既阿凱

究竟做乜野事成班j緊一個無可能泥又完全無wind既泡菜仔

Feel到開始又嚟神化

諗起小豆嚟到之後冇幾耐對華倫入波

熱刺壞消息: harry kane左腳踝受傷需休戰至三月初!

Get well soon

之前又話韋斯咸想賣走安德魯卡路爾

Park 都神化 笑撚左

蘇B個post match conference 話當時費sir 在場仲同佢講話 how about that, son

咁你又迷摩

所以咪話No one ever again

真係get well soon牙

好好休養全力打猁狗啦

有冇人打proclub
玩season贏完人地走場中bug又唔計
ea真係鳩到爆

都幾難架啦

連傾都傷埋，拎唔到前四真係自己抵死

幾個post前都講過 星仔當年係曼聯只係歐聯或者大賽比費sir當奇兵咁用 就算c朗走左空左個位出黎佢都唔係常規正選 唔係J son只不過以波論波綜合黎講一樣Son嬴星仔

最緊要猁無冠

利撚心態真係肉撚酸
我諗你情願冇前四都要利冇英超

星仔不嬲都唔係正選
邊度到佢打正選

2月主場踢柒班猁狗
嬴波+踢死埋件VVD, 追前四之餘踢到佢地拎唔到英超

雖然無衝突
但我第一位係要佢無英超
第二先係爭前四
係恨之入骨又唔得？

agger

猁撚就係世界上最撚肉酸嘅球迷

一陣班猁狗又入黎cap 圖出公海😂😂

應該係第一隊全世界都希望佢地柒既球隊

啱 寧願冇前4都想佢地冇英超

Son係常規主力令隊波聯賽有發揮
J係奇兵大賽令隊波可以穩陣發揮
兩個夾硬比較仲肉酸過反lin用mata比lin
仲要比到實牙實齒話J>son，撐自己友都唔好撐到咁肉酸啦

點解曼買唔到vvd

有冇手足睇文拿路斯個陣睇埋佢？

綠木 20場24g9a

Chinese club will raise bid to £45m for West Ham United striker Marko Arnautovic

Marko Arnautovic will be the subject of a new bid of about £45 million from Shanghai SIPG which will test the resolve of West Ham United to keep the striker.

傷2個月

痴線，點會緊張猁拎唔拎到冠多過自己獌上唔上到前四架？點世仇都好，點都係自己隊波表現成績重要掛

Facebook ig 曼玩10years challenge

見到好笑

呢啲現實肯定係垃圾
情願全世界衰過自己
都唔要自己叻過其他人

你睇你幾多負皮
就知幾多小學雞

go mu train la diu

熱刺星期日場波真係重創， 冇三分仲要傷埋施素高同簡尼， 孫仔仲要返去亞洲盃。遲下又聯賽盃四強同歐聯。。。

拉埋熱狗落來 大混戰 好事來

個騙子一早已經唔理佢

Rojo is likely to be the first sold player of #mufc‘s plan to sign a pedigree centre-back #mulive [telegraph]

Fellaini is set to be the first player sold under Solskjær with #mufc ready to listen to offers for him - the club want around £15m for him so they can reinvest in the squad #mulive [mirror]

邊果走先

呢d 雜種駛撚理佢

Di Maria: “I only stayed one year, it was not the best time of my career, or rather I was not allowed to spend my best time. There were complications with the coach of the time. But thank God, I was able to come to PSG and demonstrate again who I was.” #mufc [France Bleu]
呢條撚屌仲好意思出聲

Po 呢條傻鳩既news 做咩
冇興趣知

呢個po 好多假曼平時扮認真討論

Child登多小朋友嘛

曼個狗竇一直都好多雜種狗同埋反曼係到扮

落河 爆 宗屍 山狗 全賣啦

熱刺正式收皮

打包埋lkk Fred thx

Kane 好似傷到3月？

好似2-3。真係等收皮，又無son

仲有大力神

山狗早d 放到真係唔區
佢係有d 料, 但人工又高又回哂塘
今季唔知傷定點, 落場佢個老屎忽架出哂黎
搏多幾場右翼同ss 試下, 唔得真係平價都要賣

fast trade 75m LKK 比熱

睇黎過熱刺頭仲易過車仔

熱水要倒水了

OK Deal
Son呢D成日打亞洲杯早D 同你買左佢

見人話細緊轉食素之後變左軟皮蛇

呢個真, 到時出去撩事鬥非又屈落曼迷度

新人留名

補多2500比熱還錢

新新人留名

個D假曼成日出公海開埋D on 9 po

On9=假痢

仲賣閪到75m咩 有返50m算執到

賣返比愛記啦屌

阿狗內亂緊

夜神唔做填詞真係哂曬

係, 一早BLOCK 9 左佢

西甲意甲都會有人接貨Ge
之前係咪話蛆有興趣？係就拿拿臨

細個成個毒撚咁

愛sir愛內亂
不過我地之都唔好得好多

咩事

輸波狗咬狗都好正常, 我地嬴波都互咬啦

真係好笑
一班覺得猁冇冠軍重要過獌成績既人屌人地假獌
捧咩曼聯？去做loser去反猁就算啦
平時指指點點話邊個假獌邊個迷摩已經夠on9
原來成班緊張今年冠軍係咪猁狗，而唔係獌狗之後上唔上得返去，真係神奇

Mutually exclusive ?
Yes? No?

你精神分裂嘅話最好及早就醫
可能仲有得救㗎

幾時開始反猁同爭前四要是但揀一樣架

其它隊球迷好多好鍾意玩假膠玩燈
但係曼迷好似唔好呢套

自己碌上去睇啦
你地真獌手足講架
第一位最重要係猁冇冠
第二位先係獌有冇前四

依個真

假曼入黎扮曼迷, 之後開PO撩事鬥非
點解佢要放棄治療

你連登都當facebook咁玩其實做人緊唔緊張得濟？

入個狗竇都要分每個人真膠定假膠咩
唔順眼咪block

我地點諗又要猁批准

關心下你精神健康姐

唔好block, 見到佢留低一句 "假曼, 勿回" 仲好
提下大家唔好嘥時間

唔洗你關心
上高登到連登就係咁架啦
我更加關心點解有班真獌講得出猁冇冠緊要過曼聯呢d說話，仲要咁多人認同

下個topic加get well soon kane?

Block尻佢咪得

總要有人篤佢出黎提醒下新會然既

新會然留名

咪係, 捉住一個半個係度混淆視聽
猁仆街同爭前四根本唔需要二揀一

我私人補多$1000 比熱狗一張新球場飛

topic講返自己隊波啦

假膠玩燈都有好多
香川鋼Gum 范加爾咪正正常常囉

陰公 洛河屎波傷咁耐都未落topic反而熱狗要落topic

星期6一定要大炒
摩狗條撚樣比隻升班馬食左兩場
屌你老母

唔好提算啦
咁好似貓哭老鼠

我真反曼

你真綠帽狗

咪係, 清熱酷已經好搶口, 熱狗又唔係咩世仇
咪學埋老鼠啲衰野

10-0 la diu

熱狗仲要賣卡神貝碧舒寧咸比我地

係囉， 關曼聯撚事咩

不嬲都係我地青訓基地， 跟住我地係皇馬青訓基地。

點知早幾年皇馬醒水識直接問上游供應商攞， 慳返筆

阿狗

冇波踢都咬架啦

kane back as son as possible

關我地撚事

開返有關曼聯既topic ok?

go mu la kane

想開咪自己搶熱狗1001 開囉
關曼狗竇撚事咩

乜鬼咁唱口 無啦啦搞熱狗
學埋老鼠d衰野

如果以普捷天奴同蘇斯克查去比
教練水平已經係比較難比較
因為經驗大家都唔同

但有一點好重要.一個常年冠軍既球員
同一個永世唔爭冠軍既球員

做教練之後抗壓力本身就唔係一個水平
有好多好教練教大球會點解死.就係因為
佢做球員時代根本無能力去爭到冠軍

再加上曼聯呢d後上奪冠比較多.壓力
大到唔係正常人能夠頂到.呢點係蘇斯克查優勢

所以點解安察.干地.施丹.光頭佬咁成功係有原因

亦係點解咁多曼聯名宿成日出黎屌
點解自己懷才不遇既原因

最後轉左做球評家

G chi So sir

蘇斯克查去到莫迪第一季就砌低班霸洛辛堡拎挪超
冠軍命呢樣野真係天生

對唔住咁多位大佬
我收返呢句

咁教既聯賽唔同

唔係講連登
係鑽石眼同DoF 加愛美麗權鬥單野

老實.如果當初曼聯唸到呢點
就唔會咁on9比莫耶斯教
之後再經歷d乜柒名帥.依家係時候
要比返d時間比名宿去教
你再神既戰術.人地唔聽你講.或者理解唔到
又有柒用咩

點鬥？冇留意

個個球員獎杯都多過領隊, 班大帝點會服
一係好似肥普咁用子弟兵

家下邊個球員多獎過牙蘇

幾時搞華西紀念賽

真係不能理解摩daddy用子弟兵都用得咁柒

唔評論之前個幾個名帥係咪回塘先
但人地教其他隊嘅時候 佢用嘅戰術個陣啲人明
點解過到嚟 啲球員理解唔到
咁係球員廢定教練廢

利申 反摩
教練教唔掂固然有錯
但曼高層用水魚價簽班高不成低不就既人嚟一樣都係錯
好心木仔唔識波就快快手搵個football director 啦
如果唔係再請咩名帥嚟一樣都係等食屎

英超無一個

英超歷史上前鋒係係得返利狗個杜格利殊同蘇斯平排

遲d 朗隊接替蘇sir

想利狗仆街死同爭前四其實有咩衝突

皇馬請左幾多名帥
7條煙都有過.踢d咩柒野出黎

點解一樣比哥迪奧拿.列卡特ko

道理一樣.有時戰術高低唔係太重要
費sir戰術你敢講全世界最高?
肯定唔係.一定比唔上摩連奴.肥賓.卡比路
呢d常年走黎走去既教頭

其實講到尾.人心先係最重要

時代變
球員唔係領隊d員工/手下/爛頭卒
搞唔掂同球員關係都幾難生存

yes.肥普能夠成功.係因為佢培養左一大堆子弟兵
但係佢呢班子弟兵上限有幾高就
因為佢都無爭過冠.點會明白到底爭冠需要d咩

連普巴都聽教聽話, 唔會拎個世界杯出黎串

大佬 普巴佢教出身 師父黎

唔係話 人心唔重要
我想講既係 之前幾年既失敗
高層都要負好大既責任
人又係你請嘅 因為名氣而請人
用簽一線既價 簽班二線返黎比佢用
咁請邊個都冇用啦

摩連奴唔多明白頂級球員感受
因為佢無經歷過
所以佢認為自己成功係因為佢既戰術
唔理班球員感受.最終咪年年出事
其實點解摩狗永遠都第三年出事
係因為佢第一年磨合.第二年就谷班友爭冠
當班友有左需求後(冠軍.仲聽你摩狗講野
其實同佢雲高爾.卡比路都係一樣

搞得掂普巴+朋友隊根本應該續
與其去搏肥普不如俾機會蘇B

由果刻請莫耶斯已經錯到傻左

屎波好番
Molamola

屎波拍白LIN應該好過宗師

應該冇人唔服

請椰子我唔覺係咩問題
但比佢炒哂費sir 啲班底就錯到痴線

咁多個揀個莫耶斯 還要炒哂教練走
三個一定係佢最大傷害

都係唸住過冷河
曼聯點會唔知莫耶斯咩料
所以費sir搵班頂尖教練團去陪住佢
就算佢到時無成績.遲早都係傑斯上
費sir點會唔知教曼聯有幾咁難

椰子教曼聯衰完之後沉到而家
都幾折墜

當初留住費sir 班教練團隊 一定可以好快順利重建

其實莫耶斯知道費sir唸乜
所以炒q晒班教練團.唔比名宿
或者助教任何一個威脅到自己
由之後請雲高爾.之後助教係傑斯
已經睇到曼聯做法.雲高爾亦心唸
我囉到英超冠軍後.我就退休
曼聯其實落緊部棋去調整莫耶斯既錯誤
點知雲92都係失敗

高層係有問題但唔好乜鳩都屈落去
簽人可能係有d水魚價
但簽d人有邊個唔係v92摩佬話要

由雲高爾講買馬迪爾唔係佢想買
已經知道其實當時暗示緊佢退休後
就係傑斯教

一日有木仔我地都係水魚
簽人其實好多次都係木仔自己買
冇乜邊個買岩 下下都諗賣球衣

真心唔覺摩狗想簽牙fred

雲92有個時間係攻得幾勁既 但唔知食左乜藥又收皮

要睇Sob敢唔敢放屎波去左中堅
屎波嘅腳下功夫+左中堅位 我真係唔敢肯定佢會好過宗師
但如果放返白Lin去左面 又可能會削佢出擊能力

fred肯定摩連奴想簽
成日暗示話曼聯想要巴西人
不過更多係打擊人地哥迪奧拿買人

相信會再試拜利
期望唔好再跳制

打擊曼聯就真

V92

最打擊肯定係全能到仆街既山神
屌你.明明係hazard果種.比佢到黃金時期
轉型 去配合佢個大巴陣

呢個對曼聯最大打擊

哥狗諗住搵FRED黎頂費蘭甸奴

呢單deal直頭雙輸

係呀.咁我明點解.曼城長年壓住人地攻
fred既傳波係可以幫到哥狗

山神同Hazard級數同類型都唔同啦

其實近年簽果d除左fred過份高價
有邊一個真係水魚價
至於買邊個係領隊話事架喎

重拾睇波熱情

佢一直想要既係韋利安咋

普巴89m抵到仆街

睇番佢想買既人 同想賣既人
根本想搞亂曼聯
希望蘇蛇可以tune好拜利同fred

摩狗想要 艾達維特唔買
國米件派利是唔買
Napoli 件中堅黑鳩唔買
真心有跟佢條list?

韋利安同國米個Perišić
唸住用馬迪爾換tim

如果買邊個係領隊話事 摩佬木仔唔會反面啦
摩佬剩係每個Window比個List木仔自己搞掂
價錢邊個負責真係唔知
其實隊隊都有買得好同差嘅時候 唔使太著眼於一兩個收購
C9嗰陣J出血未又係一樣收皮 拖肥都打唔掂

無乜邊個買啱？
但買返嚟依度個個都J出血

你交張list出黎
買唔哂/傾唔岩唔代表冇跟你張list架喎

其實係接近
全能到仆街多一樣野係不停9跑9搶
而hazard係保留體力進攻

傾唔成同唔肯傾係兩回事

點跟得落.連保定都想要
起拜仁衰到仆街

公你贏 字我輸

Toby一年約叫75M木仔點買得落手
派利是一直都係傳差10M上落 係木仔姑寒嘅

你又話摩佬交張list出黎又話唔係佢話事即係點
傾冇錯係木仔去傾
有時可能俾貴左話者即頭簽唔到
但唔代表佢會唔理領隊而自己揀個target架喎

係唔撚信摩狗買人
唔比佢錢既 就唔該未開季就好炒
拖到季中先炒有乜撚野用

得返兩個禮拜仲未買中堅

可能第二季.曼聯高層起尾段已經睇到摩連奴
有d顛左

Hazard盤扭花巧嘢同cut中間能力高山神成班，自制空位派牌

山神係博命加識射加識派吓牌

Btw依家個陣容係需要全盛嘅山神多d

黑人+高大=ok

仲要過多半年就25m

摩佬衰極都第二, 未開季炒既下一任會好大壓力
等佢柒完先炒, 蘇b壓力都細啲
如果犧牲半季換到個長期領隊, 我覺得值架

佢交List建議買邊個
但最後去傾同落單係木仔囉
唔係話領隊無責任 但最終決定權唔喺佢度囉
其實球壇大把依類例子 等如當年油王鳩買舒夫真高

希望b仔成材

助攻1001, 希望唔好柒topic

木仔簽人唔係拖到仆街就貴到仆街

木狗必須死

你老母 1月中都未簽人 又唔清rojo
木狗條撚屌

雖然木仔買人係柒
但簽史邦沙係世界級
睇返我哋同其他隊嘅史邦沙分別就知

9月已經傳要要炒佢
係10月班球員救佢.好似對紐卡素.輸2球
點q知佢又發顛

咁既教練唔炒等幾時

所以話pogba hea 踢我就真係唔撚信
佢要hea 踢既 個場對紐輸撚左
摩狗一早就炒左